/* 
  content.strings
  iBodybuilding-Update

  Created by Johnny Bravo on 6/18/13.
  Copyright (c) 2013 com.softintercom. All rights reserved.
*/
"Abs" = "복근";
"Back" = "등";
"Biceps" = "이두박근";
"Calf" = "종아리";
"Chest" = "가슴";
"Forearms" = "전박";
"Legs" = "다리";
"Shoulders" = "어깨";
"Triceps" = "삼두박근";

//Abs
"Incline Bench Sit-Ups" = "인클라인 벤치 웟몸일으키기";
"Hanging Leg Raises" = "행잉 레그 레이즈";
"Dumbbell Side Bends" = "덤벨 사이드 벤치";
"Crunches" = "크런치";
"Sit-Ups" = "웟몸 일으키기";
"Leg Raises" = "다리 올리기";

"Flat Bench Lying Leg Raise" = "플랫 벤치에 누워 다리 올리기";
"Lie on the bench or on the floor with your legs straighten. Position your hands under your butt with your palms down. Keep your legs straight and your knees locked. Raise your feet as vertically as possible." = "벤치 위에나 바닥에 누워 다리를 폅니다. 양손을 엉덩이 아래에 놓고 손바닥은 아래로 향하게 합니다. 다리는 똑바로 유지면서 무릎을 꼭 고정합니다. 발을 최대한 수직으로 세웁니다. ";

"Seated Jackknife" = "시티드 잭나이프";
"Sit on the edge of a bench and hold the seat behind your back for support, extend your legs in front of you, knees bent slightly. Rise your legs toward your chest and bring your chest toward your knees." = "벤치 가장자리에 앉아 등 뒤의 의자를 잡아 지탱하면서, 무릎을 약간 구부린채로 앞으로 다리를 뻗습니다. 양다리를 가슴 가까이 올리고 가슴은 무릎 가까이 가져옵니다.";

"Twisting Hip Raise" = "트위스트 힙 레이즈";
"Lie on your back with your legs projecting straight upward and hands by your sides. Push upward with your feet by raising your hips off the floor simultaneously, twisting them to one side." = "등을 대고 누워 다리는 약간 벌려 수직으로 위로 올리고 양손은 옆에 놓습니다. 엉덩이를 바닥에서 떼면서 동시에 한쪽으로 비틀면서 양발로 위로 밉니다.";

"Twisting Hip Raise" = "트위스트 힙 레이즈";
"Lie on your back with your legs projecting straight upward and hands by your sides. Push upward with your feet by raising your hips off the floor simultaneously, twisting them to one side." = "등을 대고 누워 다리는 약간 벌려 수직으로 위쪽으로 올리고 양손은 옆에 놓습니다. 엉덩이를 바닥에서 떼면서 동시에 한쪽으로 비틀면서 양발로 위로 밉니다.";

"Twisting Hip Raise" = "힙 트위스트하면서 올리기";
"Lie on your back with your legs projecting straight upward and hands by your sides. Push upward with your feet by raising your hips off the floor simultaneously, twisting them to one side." = "등을 대고 누워 다리는 위쪽으로 수직으로 올리고 양손은 옆에 놓습니다. 엉덩이를 바닥에서 떼면서 동시에 한쪽으로 트위스트하면서 양발을 위쪽으로 밉니다.";

"Bodyweight Crunch" = "보디웨이트 크런치";
"Lie down on the floor. Feet are flat on the floor and knees are bent. Fully extended arms above you. Raise upper body upward while keeping your lower back on the floor. Hold for one second. Return to starting position." = "바닥에 눕습니다. 양발은 바닥에 붙이고 무릎은 구부립니다. 팔은 위로 완전하게 뻗습니다. 등 아랫 부분은 바닥에 붙인채로 윗몸 부분을 위로 올립니다. 1초간 가만히 있습니다. 시작 자세로 돌아갑니다. ";

"Russian Twist" = "러시아 트위스트";
"Sit on the floor, your legs bent, and your torso tied tited a bit backward. Hold your arms straightened in front of your torso. Rotate your torso to one side, back to the center position and to the other side." = "다리를 구부리고 몸통은 뒤쪽으로 약간 기울인채 바닥에 앉습니다. 몸통 앞으로 팔을 똑바로 편 상태로 있습니다. 상체를 한쪽으로 회전하고 다시 가운데 위치로 돌아온 다음 다른 쪽으로 돌립니다.";

"Side Bridge" = "사이드 브릿지";
"Lie on your side with your legs starting out. Turn sideways and raise your body off the floor, with one bent arm parallel to the floor. Try to keep your body in a straight line and your elbow directly under your shoulder." = "다리를 뻗고 옆으로 누워 시작 자세를 잡습니다. 한쪽 팔을 바닥과 수평이 되게 구부린채로 옆으로 돌아서 몸을 바닥에서 뗍니다. 몸을 직선 상태로 유지하며 팔꿈치는 어깨 바로 아래에 고정합니다.";
//Back
"Chin-Ups" = "턱걸이";
"Grasp the bar palms and fingers forward, away from the body. This is called the pronated grip. Keep arms straight and hang straight down without swinging. Relax your shoulders and body. Pull up in a smooth motion, do not jerk. The chin should go over the bar. Lower smoothly back to the starting position." = "몸에서 멀리 떨어져서 손바닥과 손가락을 앞으로 향하게 하여 바를 잡습니다.이 자세를'내전 그립'이라고 부릅니다. 팔을 직선으로 유지하고 흔들리지 않도록 똑바로 매달립니다. 어깨와 몸을 편하게 합니다. 부드럽게 끌어 올립니다. 급하게 하지 않습니다. 턱이 바 위까지 올라가야 합니다. 다시 시작 위치로 부드럽게 내려옵니다. ";

"Deadlifts" = "데드리프트";
"Your stance is about shoulder width apart with your feet pointed ahead to slightly out. You should now lower your butt until your quads are roughly parallel to the floor. The bar should be just ahead of your shins. Now grip the barbell with both hands so that your grip is spaced slightly outside your legs. With a lumbar arch in your back push with your legs and lift with your back simulaneously so that the bar clears your knees and comes to rest at your hips. Your shoulders and knees should be locked fully and your arms should be straight during the entire attempt." = "양발을 약간 바깥쪽을 향하게 하여 어깨 넓이로 스탠스를 잡습니다. 그런 다음 당신의 콰드가 대충 바닥과 평행할때까지 엉덩이를 내립니다. 바는 당신의 정강이 바로 앞에 위치해야 합니다. 이젠 바벨을 약간 양쪽 다리 바깥쪽 공간에서 양손으로 잡습니다. 등의 허리를 휘면서 다리를 밀고 동시에 등을 올리면서 바를 무릎을 지나 힙까지 올려 멈춥니다. 이것을 하는 동안 어깨와 무릎은 완전히 고정되어 있어야 하고 양팔은 똑바로 있어야 합니다. ";

"Lat Pull-Downs" = "랫 풀다운";
"Attach a long bar to the lat pulldown machine, and adjust the thigh pads so that when you are sitting your knees are at right angles and feet flat on the ground. Grasp the bar using a wide grip and sit down maintaining the upper body in an upright position, slightly leaning back from the hips. Pull the bar in front of your face to the top of your chest and pause. Slowly release the bar back to the starting position by straightening your arms." = "긴 바를 랫 풀다운 기구에 부착하고, 앉았을때 무릎이 알맞은 각도를 유지하고 발이 바다에 닿을 수 있도록 종아리 패드를 조절합니다. 넓은 그립으로 바를 잡고 앉아서, 힙에서 약간 뒤쪽으로 기댄채 상체를 똑바로 유지합니다. 얼굴 앞에 있는 바를 가슴 위까지 당겨 잠시 정지합니다. 팔을 똑바로 펴면서 천천히 바를 시작 위치로 되돌립니다. ";

"Seated Rows" = "시티드 로윙";
"To begin the seated row take hold of the handles of your favorite bar (it could be like the one shown). Sit with your back straight while keeping your legs bent and feet against the metal block. Extend your arms feeling your lats stretch. Pull the weight back into your body until the handles touch your abdomen." = "시티드 로윙을 시작하기 위해서 가장 좋아하는 바를 잡습니다(제시된 것과 같으면 됩니다). 양다리을 구부려 발은 발판에 대고 등을 똑바로 하고 앉습니다. 팔을 뻗어 랫이 스트레치되는 것을 느낍니다. 손잡이가 복부에 닿을 때까지 웨이트를 몸쪽으로 당깁니다. ";

"One-Arm Dumbbell Rows" = "원암 덤벨 로윙";
"Place your left knee and left hand on a flat bench with your right leg set firmly on the floor. Lean forward so that your back is flat and parallel to the floor. Grasp a dumbbell in your right hand with your palm facing in toward your body and lift or row the dumbbell up and into your outer rib cage area. Return to the start position and repeat." = "왼쪽 무릎과 왼쪽 손을 플랫 벤치에 놓고 오른쪽 무릎과 손은 바닥에 단단히 고정시킵니다. 앞으로 기울여 등이 판판하고 바닥과 평행을 이루도록 합니다. 손바닥을 몸쪽으로 향한채로 아령을 오른쪽 손에  잡고 아령을 위로 그리고 자신의 외부 흉각 부분으로 올리거나 로윙합니다. 시작 위치에 돌아와서 반복합니다. ";

"Barbell Shrugs" = "바벨 운동";
"Stand up straight with your feet at shoulder width as you hold a barbell with both hands in front of you using a pronated grip (palms facing the thighs). Tip: Your hands should be a little wider than shoulder width apart. You can use wrist wraps for this exercise for a better grip. This will be your starting position. Raise your shoulders up as far as you can go as you breathe out and hold the contraction for a second. Tip: Refrain from trying to lift the barbell by using your biceps. Slowly return to the starting position as you breathe in." = "발을 어깨 넓이로 벌리고 똑바로 서서 내전 그립(손바닥이 해당 물건을 향함)을 이용하여 앞에 있는 바벨을 양손으로 잡습니다. 주의: 손은 어깨 넓이보다 약간 더 넓게 떨어져 있어야 합니다. 그립을 강화하려면 손목 보호대를 사용하시기 바랍니다.  이것이 준비 자세입니다. 숨을 내쉬고 일초간 수축을 유지하면서 어깨를 할 수 있는한 최대한 높이 올립니다. 주의: 이두박근을 이용해서 바벨을 올리는 행동은 삼가하십시오. 숨이 들이 마시면서 준비 자세로 천천히 돌아옵니다. ";

"Dumbbell Shrugs" = "아령 슈러그";
"Stand upright with dumbbells hanging at the sides, feet just wide enough so that the dumbbells hang comfortably. They can be heavier than you would use for an arm curl or front raise. Shrug the shoulders upward just like you would if you were saying I don't know to someone in response to a question. Don't hunch over to the front, try to stay completely upright. If you find your are hunching over or bending backward, lighten the weights up a little." = "아령을 양옆에 들고 아령이 편안히 느껴지도록 충분히 넓게 똑바로 섭니다. 팔 운동이나 전면 들기보다 아령이 무겁게 느껴질 수도 있습니다. 어떤 질문에 „모르겠어요”라고 대답하듯이 어깨를 위로 들썩입니다. 앞으로 구부리지 말고 완전하게 직립으로 유지하도록 하십시오. 앞으로 구부러지가나 뒤로 구부러지려고 하면 웨이트를 약간 줄이기 바랍니다. ";

"Back Extensions" = "등 확장";
"Position yourself in a back extension station and hook your feet under the leg anchor. Your body should form a straight line from your hands to your hips. Lower your torso, allowing your lower back to round, until it's just short of perpendicular to the floor. Raise your upper body until it's slightly above parallel to the floor. At this point, you should have a slight arch in your back, and your shoulder blades should be pulled together. Pause for a second, then repeat." = "등 확장 스테이션에 자세를 잡고 발을 다리 앵커밑에 겁니다. 몸은 손에서 골반까지 직선을 유지합니다. 아랫쪽 등을 둥글게 만들면서, 몸통을 바닥과 수직을 이루도록 낮춥니다. 상체는 바닥과 약간 수평을 이루도록 들어 올립니다. 이 시점에서 등이 조금 아치를 이루고 견갑골이 서로 모아져 있어야 합니다. 잠시 멈추었다가 다시 반복합니다.";

"Bent Over Row" = "벤트 오버 로윙";
"Stand with knees slightly flexed. Bend your torso at an angle of about 45 degrees, keeping your back straight. Take an overhand grip on the bar with your hands more than shoulder-width apart and your arms dangling straight down from your shoulders: - Inhale, contract your abdominals isometrically and pull the bar straight ip until it touches your chest. - Return to the starting position, exhaling." = "무릎을 약간 구부리고 섭니다. 등을 똑바로 하면서 몸통을 약 45도 각도로 구부립니다. 바를 어깨 넓이보다 넓게 오보핸드 그립으로 잡고 팔은 어깨 바로 아래로 느러뜨립니다: - 숨을 들이마시고 복부를 비스듬하게 수축하면서 바를 가슴에 닿을 때까지 똑바로 당깁니다. - 시작 자세로 숨을 내쉬면서 돌아갑니다.";

"Reverse Chin Ups" = "역턱걸이";
"Extend your arms and take an underhand grip on the bar with your hands shoulder-width apart: - Inhale and stick your chest out to pull yourself upward until your chin is at the level of the bar. - Exhale as you complete the movement." = "팔을 뻗어 손을 어깨 넓이로 벌려 언더핸드 그립으로 바를 잡습니다: - 숨을 들이마시고 가슴을 내밀면서 턱이 바 수준에 있을 때까지 자신을 끌어 올립니다. - 운동을 완료하면서 숨을 내쉽니다. ";
//Biceps

"Curls" = "컬";
"Stand with feet about hip-width apart, abs engaged as you hold medium-heavy dumbbells in front of the thighs. Squeeze the biceps and bend the arms, curling the weights up towards the shoulders. Keep the elbows stationary and only bring the weight as high as you can without moving the elbows. Slowly lower the weights, keeping a slight bend in the elbows at the bottom (e.g., don't lock the joints and try to keep tension on the muscle)" = "골반 넓이 정도로 발을 벌리고 중간 정도 무게의 아령을 대퇴골 앞에 잡고 복부에 힘을 줍니다. 웨이트를 어깨쪽으로 컬하면서 이두근을 수축하여 팔을 구부립니다. 팔꿈치는 고정하고 웨이트를 팔꿈치를 움직이지 않으면서 최대한 높이 올립니다. 웨이트를 천천히 내리고 팔꿈치는 아랫 부분에서 약간 구부린 상태를 유지합니다(예, 관절을 고정시켜 근육에 긴장을 유지하려 하지 마십시오).";

"Barbell Curls" = "바벨 컬";
"Start in a standing position with your feet shoulder width apart and your knees relaxed. Grasp a barbell with your hands also shoulder width apart. Your grip should be underhand (palms facing upwards). Stand upright and let the bar hang in front of your thighs. Bend at your elbows to curl the bar to shoulder level. Pause momentarily at this top position. Slowly lower the bar back to the starting position." = "발을 어깨 넓이만큼 벌리고 무릎은 편안한 상태로 서서 시작합니다. 바벨도 어깨 넓이 정도 떨어져 잡습니다. 그립은 언더핸드(손바닥이 위를 향함)여야 합니다. 직립으로 서서 바가 허벅지 앞에 위치하게 합니다. 팔꿈치를 구부려서 바를 어깨 높이만큼 컬합니다. 이 최고 높은 위치에서 잠시 멈춥니다. 천천히 바를 시작 위치로 내립니다. ";

"Preacher Curls" = "프리쳐스 컬";
"Grasp the bar at about shoulder width apart. Slowly curl the bar up until your forearms are pointing towards the ceiling (slightly more than vertical). Pause for a second, and lower the bar to the starting position." = "어깨 넓이 정도로 해서 바를 잡습니다. 팔뚝이 천장을 향할때까지(약간 수직이상으로) 바를 천천히 컬합니다. 잠시 멈추었다가 바를 시작 위치로 내려 놓습니다.";

"Hammer Curls" = "해머 컬";
"Hold a dumbbell in each hand with your palms and weights facing outward. Your arms should form a 90 degree angle. Keeping your elbow close to your body and in a steady position, curl the weight up towards your shoulder. Lower weights slowly back to starting position." = "손바닥과 웨이트를 바깥으로 향하게 하면서 양손에 아령을 하나씩 듭니다. 팔은 90도 각도를 만듭니다. 팔꿈치를 최대한 몸에 가까이 유지하면서 안정적인 자세로 웨이트를 어깨 쪽으로 컬해서 올립니다. 시작 위치로 웨이트를 천천히 원래대로 내려 놓습니다.";

"Concentration Curls" = "집중 컬";
"Start by sitting on the edge of the bench, holding the dumbbell in your right hand. Let the right arm hang straight down with the elbow resting on the inside of the knee. Lean forward so your torso is over your legs, and place the left hand on the left knee. Bending at the elbow, curl the dumbbell up to shoulder level and pause momentarily before slowly lowering the weight to the starting position. Repeat until your set is finished, then switch sides and complete with the left arm." = "아령을 오른손에 들고 벤치 가장 자리에 앉아서 준비를 합니다. 팔꿈치가 무릎 안쪽에 편안히 위치할 수 있도록 하면서 오른쪽 팔을 똑바로 내립니다. 몸통이 다리 위로 가게 앞으로 기울이고 왼손은 왼쪽 무릎에 놓습니다. 팔꿈치를 구부려 아령을 어깨까지 컬한 다음 시작 위치로 내려 놓기 전에 잠시 멈춤니다. 세트가 완성될때까지 반복한 다음 다른 쪽으로 바꿔서 왼쪽 팔도 완성합니다.";

"Reverse Curls" = "역컬";
"Stand with your feet slightly apart and your arms straight, using an overhand grip (thumbs toward each other): - Inhale and curl the bar. - Exhale as you complete the movement. This exercise works the extensors of the wrist and fingers. It works the brachioradialis, and to a lesser degree the biceps." = "오버핸드 그립(엄지 손가락들이 서로 향하게)을 이용하면서 발은 약간 벌리고 팔은 똑바로 하고 섭니다: - 숨을 들이마시면서 바를 컬합니다 - 동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다. 이 운동은 손목과 손가락의 신근을 단련시킵니다. 이것을 하면 위팔노근이 단련되고 이두근도 미미하지만 단련이 됩니다.";

"Cable Biceps Curl" = "케이블 이두근 컬";
"Attach a straight bar to the low pulley of a cable station. Then, grab the with a shoulder-width, underhand grip and hold it at arm's length just in front of your thighs. Your knees should be bent slightly. Curl the bar toward your chest as far as you can without allowing your upper arms to move." = "직선 바를 케이블 스테이션의 로우 풀리에 장착합니다. 그리고, 어깨 넓이로 언더핸드 그립을 이용해 잡고 팔 길이에서 허벅지 앞에 잡고 있습니다. 무릎은 약간 구부립니다. 팔 윗부분을 움직이지 말면서 바를 가슴쪽으로 최대한 컬합니다.";

"Low Pulley Curls" = "로우 풀리 컬";
"Stand facing the machine and grasp the handle with an underhand grip: - Inhale and curl the pulley handle. - Exhale as you complete the movement. This is bona exercise for isolating and pumping the biceps." = "기구를 향해 서서 언더핸드 그립으로 손잡이를 잡습니다: - 숨을 들이 마시면서 풀리 손잡이를 컬합니다. - 숨을 내쉬면서 이 동작을 마무리 합니다. 이것은 이두근을 분리하고 단련하기에 아주 좋은 운동입니다.";

"Low Pulley Cable Crossover" = "로우 풀리 케이블 크로스오버";
"Set the cables the bottom of the crossover station and you gonna cross your hands up to your face and start from the bottom a cross up. This variant is gonna hit more the upper chest." = "케이블을 크로스오버 스테이션 바닥에 놓고 얼굴쪽으로 손을 교차시키면서 바닥에서 위로 크로스를 시작합니다. 이 운동은 가슴 윗쪽을 좀 더 단련시킵니다.";

//Calf

"Toe Raises" = "발가락 올리기";
"Begin by a neutral position, hills at or slightly wider than shoulder width. Hold dumbbells in both hands on the same side as the foot. Move up on the toes, contracting the calf muscles, slowly lowering down to a full range of motion." = "어깨 넓이보다 약간 넓게 발꿈치로 서서, 중립 위치에서 시작합니다. 발과 같은 쪽에 아령을 양손에 듭니다. 발가락으로 일어났다가, 종아리 근육을 수축하면서, 천천히 완전하게 자세를 낮춥니다.";

"One-Leg Toe Raises" = "한쪽 다리 발가락 올리기";
"Stand on one foot, placing the toes and ball of your foot on the block. Hold a dumbbell in your hand on the same side as the foot you are standing on and grasp the edge of machine with your other hand to steady your body in position throughout the movement: - Rise up as high as you can on your toes (plantar flexion), keeping your knee extended or very slightly bent. - Return to the starting position." = "발가락과 발 앞꿈치를 발판에 놓고 한 쪽 발로 섭니다. 서있는 발과 같은 쪽 손에 아령을 들고 다른 손으로 기구의 가장 자리를 잡아서 이 동작내내 자세를 안정되게 유지하도록 합니다: - 무릎은 펴거나 매우 약간 구부린채로 발가락으로 최대한 높이 일어납니다(발바닥 굴곡). - 시작 자세로 돌아옵니다. ";

"Seated Calf Raises" = "시티드 카프 레이즈";
"Adjust the pad so that your shins are straight up and the pad is just behind the knees. Lift the weight by pushing your heels up with the balls of your feet. Slowly lower the heels until you feel a stretch in the calf muscle. To target inner and outer calves, point your toes inwards and outwards respectively." = "정강이가 똑바르고 패드가 무릎 뒤에 오도록 조절합니다.발 앞꿈치와 발 뒷꿈치를 눌러 올리면서 웨이트를 들어 올립니다. 천천히 뒷꿈치를 낮추면서 종아리 근육이 스트레치되도록 합니다. 안쪽 및 바깥쪽 종아리를 목표로 한다면, 발가락을 각각 안쪽 또는 바깥쪽으로 향하게 합니다.";
//Chest

"Bench Presses" = "벤치 프레스";
"To properly perform a bench press exercise you need to lay flat on a bench and have your feet flat on the floor. The bar, when racked, will be slightly behind your head. It is important to use a spotter for this exercise, especially if you are using a free bar or dumbbells, to eliminate the chance of dropping the weight on yourself. Once you have lifted the weight off of the rack, the bar will be directly over the center of your chest. Keep your head on the bench at all times throughout the movement. Once you have the bar steady, slowly lower it to about chest level, if you are able to. Keep your arms pointed outward as the bar drops. Upon reaching the bottom of the movement, press the bar back up to an extended position, focusing on driving the bar upwards with your chest and arms." = "벤치 프레스를 올바르게 수행하기 위해서는 벤치에 완전히 누워 발을 바닥에 붙여야 합니다. 이 운동을 하려면 도우미를 이용하는 것이 중요한데, 특히 자유 바 또는 아령 이용시 자신에게 웨이트를 떨어뜨리는 것을 방지하기 위함입니다. 랙에서 웨이트를 들어 올리면, 바가 여러분 흉부 중앙의 바로 위에 위치하게 됩니다. 동작내내 머리는 항상 벤치 위에 고정하기 바랍니다. 바가 안정되면, 할 수 있으면 천천히 가슴 높이로 내립니다. 바가 내려올때 팔은 바깥쪽으로 향하게 합니다. 동작의 최저에 이르면, 가슴과 팔로 바를 위로 올리는데 집중하면서, 바를 확장 자세로 다시 밀어 올립니다. ";

"Incline Presses" = "인클라인 프레스";
"This exercise is very similar to the regular barbell bench press except that you will be using an incline free weight bench press machine and your upper chest will be the muscle group worked instead of your middle chest. Lift the barbell off of the rack and slowly lower it to about 3 inches above your clavicle (just below your Adam's apple) and then press the bar back to the start position. DO NOT TOUCH THE BAR TO YOUR UPPER CHEST (this causes unneeded stress on your shoulder joints and takes the tension away from your upper pec muscles, which are what we want to be doing the work!). Be sure that when you are lowering the bar that you do so in a slow and controlled fashion. Conversely, when you press the bar upward, you want to do so in an explosive fashion." = "이 운동은 인클라인 프리 웨이트 벤치 프레스 기계를 이용하고 가운데 가슴보다는 윗가슴 근육군을 단련한다는 것을 제외하면, 일반적인 바벨 벤치 프레스와 아주 유사합니다. 랙에서 바벨을 떼어 올리고 천천히 가슴 중심(후골 바로 아래 부분)에서 3인치 정도 위까지 내린 다음 바를 시작 위치로 밀어 올립니다. 바가 윗가슴에 닿지 않도록 주의합니다(이것은 어깨 관절에 불필요한 무리을 주어 단련하려고 하는 윗가슴 근육에서 긴장을 감소시킵니다!). 바를 내릴때에 천천히 그리고 절제된 방식으로 수행하기 바랍니다. 반대로, 바를 위로 밀어 올릴때는 폭발적인 방법으로 수행하기 바랍니다.";

"Dumbbell Presses" = "덤벨 프레스";
"Get into position by sitting on the bench, hold the dumbbells and allow them to rest on your thighs. Whilst rolling your body back to lie down on the bench, use your thighs to help you push the dumbbells up to your chest. Then straighten your arms up over your chest (keeping a slight bend in elbows), palms facing forward. Keep your feet flat on the floor and your back in neutral (no more than a slight arch).Lower the dumbbells by bending your elbows out to the sides. Keep going until your elbows are just below your shoulders. Then press the dumbbells back up, bringing them close together at the top (without touching), and angled slightly inwards. Keep a slight bend in your elbows, don't allow them to lock. Repeat until you've completed your reps. To get up, hold the dumbbells by your chest, kick your legs up and then forward to give your body momentum to sit up." = "벤치에 앉아 준비 자세를 취하고, 아령을 잡아 허벅지에 올려 놓습니다. 몸을 뒤로 밀면서 벤치에 눕는 동안, 허벅지를 이용해서 아령을 가슴 위로 밀어 올립니다. 그런 다음 손바닥을 앞으로 향하게 하고 팔을 가슴 위로 곧게 합니다. 발을 지면에 고정시키고 등은 중립(약간의 곡선 그대로 유지)에 놓습니다. 팔꿈치를 옆구리 바깥으로 구부려 아령을 내립니다. 팔꿈치가 어깨 바로 아래로 올때까지 계속합니다. 그리고 아령을 다시 위로 밀어 올려서, 위에서 (닿지 않을 정도로), 그리고 안쪽으로 조금 기울이면서 서로 가까이 붙입니다. 팔꿈치를 약간 구부리돼 완전히 '고정'하지는 마십시오. 세트를 완성할때까지 반복합니다. 일어나려면, 아령을 가슴 근처에 잡고 다리를 위로 그리고 앞으로 차서 몸에 일어날 수 있는 탄력을 줍니다.";

"Parallel Bar Dips" = "평행봉 딥";
"First, keep your head down during the course of the movement and move your body forward. Secondly, move your elbows out a bit. That is, keep your elbows out and away from your body. This will ensure that you are using more chest than triceps. Remember, really concentrate on squeezing your entire chest area at the top of the movement." = "첫째, 이 동작을 하는 내내 머리는 아래로 유지하고 몸을 앞으로 이동합니다. 둘째, 팔꿈치를 조금 밖으로 움직입니다. 즉 팔꿈치를 몸에서 떼어 바깥쪽으로 유지합니다. 이렇게 하면, 삼두근보다는 가슴을 더 사용하게 됩니다. 동작 상단에서 가슴 전체 부분을 집중하여 압박합니다.";

"Cable Crossover Flys" = "케이블 크로스오버 플라이";
"This exercise is performed using the cable pulley machine that has a pulley on two opposite sides. Set each pulley up so that it is locked in the high position (if you are not sure how to do this, ask a trainer at the gym you workout at to assist you). While standing, grab each high pulley using a small one-hand attachment for each hand. The position your body will be in will look like a giant letter. Slowly bring your arms together in a slow and controlled fashion. While doing so, visualize that you are hugging a giant tree trunk. At the peak of this movement, really flex your pec muscles together for a one-count and then return to the start position and repeat." = "이 운동은 풀리가 양방향에 달린 케이블 풀리 기구를 이용해서 수행합니다. 각 풀리를 높이 설정하여 높은 위치에 고정시킵니다(방법을 모르면, 운동을 다니는 피트니스의 트레이너에게 도움을 요청합니다). 서있는 동안, 손목줄을 이용하여 높은 풀리를 양손에 잡습니다. 여러분의 몸이 취하게 될 자세는 거대한 문자처럼 보일 것입니다. 느리고 절제된 방법으로 천천히 팔을 붙입니다. 이렇게 하면서, 거대한 나무 기둥을 껴않는 당신을 상상해 보십시오. 이 동작의 절정에서 가슴 근육을 하나처럼 모은 다음 시작 위치로 돌아가서 다시 반복합니다.";

"Dumbbell Flys" = "덤벨 플라이";
"To perform dumbbell flies pick, up a relatively light weight in each hand. You will need to experiment to determine how much weight is right for your dumbbell flies. Start with a lighter weight then slowly work your way up. Lie down on a weight bench and raise both dumbbells straight up over your chest with your arms straight. This is your starting position. Spread both arms outward in a wide arc until your arms are out at your sides. Your arms can be slightly bent. This is the fly part of the dumbbell flies. It is called that because you look like you are flying. Follow the same arc back up until the dumbbells return to the starting position. This is one repetition of the dumbbell fly." = "덤벨 플라이를 수행하려면 적당히 가벼운 웨이트를 각 손에 잡습니다. 자신에게 알맞은 웨이트가 어느 정도인지 테스트를 해서 결정할 필요가 있습니다. 처음에는 가벼운 것으로 시작하고 점차적으로 늘려나갑니다. 웨이트 벤치에 누워 아령 모두를 가슴위로 팔을 똑바로 하면서 들어 올립니다. 이것이 시작 자세입니다. 양팔을 벌려 넓은 곡선을 그리며 팔이 옆으로 놓습니다. 팔은 약간 굽어도 됩니다. 이것이 덤벨 플라이 운동의 '플라이'  부분입니다. 마치 여러분이 날라 다니는 것과 같아 이렇게 부릅니다. 덤벨이 시작 위치로 돌아갈 때까지 같은 곡선 운동을 따라합니다. 이것이 덤벨 플라이의 한 세트입니다.";

"Dumbbell Pullovers" = "덤벨 풀오버";
"This is very similar to the bent arm barbell pullovers, except that you will be using a dumbbell instead of a barbell. Lie flat on your back on a flat bench. Begin by holding the dumbbell above your chest with your elbows slightly bent. Slowly lower the dumbbell back so as to stretch your arms (and the dumbbell) back behind your head as far as you can reach. Your arms and the dumbbell will actually go behind/above your head and will drop down below the bench- this will really give you a great stretch! Return the dumbbell to the start position slowly, focusing on keeping your elbows locked in the slightly bent position." = "이것은 바벨 대신 덤벨을 이용하게 된다는 것 이외에 팔을 구부린채로 하는 바벨 풀오버와 매우 유사합니다. 플랫 벤치에 등을 대고 완전히 눕습니다. 덤벨을 팔꿈치를 약간 구부려 가슴 위로 들어 올리는 것에서 시작합니다. 최대한 머리 뒤로 팔을(그리고 덤벨을) 스트레칭하듯이 덤벨을 다시 원래대로 천천히 내려 놓습니다. 팔과 덤벨은 실제로 머리 뒤/위를 지나서 벤치 아래로 떨어지게 됩니다- 이렇게 하면 스트레칭이 아주 잘 됩니다! 팔꿈치가 약간 구부러진 상태로 고정되도록 집중하며서 덤벨을 시작 위치로 천천히 가져 옵니다.";

"Push-Ups" = "푸쉬업";
"Lie prone with your arms straight, your palms flat on the floor, and your hands shoulder-width apart (or wider). Hold your feet together or very slightly spread: - Inhale and bend your elbows to bring your torso near the floor, avoiding extreme hyperextension of your spine. - Push yourself back to arms, extended position, exhaling as you complete the movement." = "팔은 쭉 뻗고, 손바닥은 바닥에 고정시켜서 손은 어깨 넓이로(혹 더 넓게) 벌린채 엎드려 눕습니다.발은 모으거나 매우 약간 벌립니다: - 숨을 들이 마쉬면서 팔꿈치를 구부려 몸통을 바닥 가까이 닿도록 하되 극단적으로 척추를 늘이는 것은 피합니다. - 팔을 다시 밀어 자세를 확장하고 동작을 마루리 하면서 숨을 내쉽니다.";

"Dumbbell Press" = "덤벨 프레스";
"Lie flat on the bench with feet on the floor for stability, your arms extended upward, and your hands facing in toward each other holding the dumbbells: - Inhale and lower the dumbbells to chest level, bending your elbows and rotating your forearms to bring your hand in pronation. - Press the dumbbells back up and do an isometric contraction to isolate the stress on the pectorals, exhale as you complete the movement." = "발은 바닥에 안정적으로 붙이고 벤치에 완전히 누워, 팔은 위로 뻗고, 손은 아령을 잡고 서로 마주보도록 합니다. -숨을 들이 마시면서 팔꿈치를 구부리고 팔은 회전하여 손이 내전 상태가 되게 하면서, 아령을 가슴까지 내립니다. -아령을 다시 밀어 올려 흉부근 긴장을 고립시키조록 비대칭 수축을 합니다, 동작을 마루리 하면서 숨을 내쉽니다.";

"Barbell Bench Press" = "바벨 번치 프레스";
"Lie back on the decline bench. Hold the barbell with overhand grip. Lower the barbell towards your lower chest as you keep your elbows close to your body. The barbell should slightly touch your chest at the end of the movement." = "디클라인 벤치에 눕습니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡습니다. 하부 가슴쪽으로 팔꿈치는 몸에 붙인채로 바벨을 내립니다. 동작 마지막 순간에 바벨이 약간 가슴에 닿아야 합니다.";

"Pec Deck Flies" = "펙덱플라이";
"Sit on the machine's seat and press your elbows into the pads, relaxing your forearms and wrists: - Inhale and force the pads together until they touch in front of your chest. - Exhale as you complete the movement." = "기기 의자에 앉아 팔과 손목을 편안하게 하고 팔꿈치로 패드를 누릅니다: - 숨을 들이 마시고 패드를 모아서 가슴 앞에서 서로 닿도록 합니다. -숨을 내쉬면서 동작을 마무리 합니다.";
//Forearms
"Wrist Curls" = "손목 컬";
"Sit with your forearms resting on your thighs or on a bench. Take an underhand grip on the bar with your wrists passively extended: - Inhale and curl your wrist up. - Exhale as you complete the movement." = "벤치에 앉아 전박을 허벅지에 편안하게 놓습니다. 언더핸드 그립으로 바를 잡고 손목은 적당하게 확장시킵니다: -손목을 컬하여 올리면서 숨을 들이마십니다. -동작을 마루리하면서 숨을 내쉽니다.";

"Wrist Curls" = "손목 컬";
"Sit on a bench. Using an dumbbell wrists passively extended: - Inhale and curl your wrist up. - Exhale as you complete the movement. This exercise works the flexors of the wrist and finger." = "벤치에 앉습니다. 아령을 이용하여 손목은 적당하게 확장시킵니다: -손목을 컬하여 올리면서 숨을 들이마십니다. -동작을 마루리하면서 숨을 내쉽니다. 이 운동은 손목과 손가락의 굴근을 단련합니다.";
//Legs
"Squats" = "스쿼트";
"The squat involves lowering yourself to the floor without bending at the lower back. Instead, you use your legs to lower your body, keeping your spine in a neutral position. Stand with your feet hip-width apart. Press your hips back and bend your knees. Keep your weight back on your heels, not on the balls of your feet. Your knees should stay behind your toes. Continue lowering until your knees are at a 90-degree bend. Pause for a count and then push through your heels, extending your knees and hips." = "스쿼트는 아랫 등을 구부리지 않고 바닥에 자신을 낮추는 운동입니다. 대신, 척추는 중립 위치로 유지하면서 다리를 이용해서 몸을 낮춥니다. 골반 넓이로 섭니다. 힙을 뒤로 밀면서 무릎을 구부립니다. 본인의 체중은 발 앞꿈치가 아니라 뒷꿈치에 모음니다. 무릎은 발가락보다 뒤에 있어야 합니다. 무릎이 90도 각도로 구부러질 때까지 내려가기 바랍니다. 잠시 멈추었다가 다시 무릎과 힙을 확장하면서 뒷꿈치로 밀면서 일어납니다.";

"Angled Leg Presses" = "앵글 레그 프레스";
"Sit on the machine with your back and head against the padded support. Place feet on the foot plate about hip width apart, ensuring the heels are flat. The legs should form an angle of about 90 degrees at the knee with a little variation either way as long as the heels sit flat on the plate. The knees should be in line with the feet and neither bowed inward nor outward. Your bottom should not be raised from the seat platform. If it is, and the legs are at too sharp an angle, then you need to adjust the seat back until the correct position is enabled. You can recognize this poor position when the knees seem to be in front of your eyes and you feel cramped. Grasp the assist handles." = "등과 머리를 패드 지지대에 대고 기구에 앉습니다. 발은 발판에 골반 넓이로 대고 발뒷꿈치를 완전히 고정시킵니다. 발뒷꿈치가 발판에 완전히 붙도록 하는한 약간의 오차를 허용하면서 다리는 무릎 정도에서 약 90도 각도를 이루도록 합니다. 무릎은 발과 직선을 이루며 안쪽으로도 바깥쪽으로도 기울어서는 안됩니다. 엉덩이는 의자에서 떨어져서는 안됩니다. 만약 엉덩이를 떼면, 다리 각도가 너무 좁아져서 의자를 올바른 자세가 나올 때까지 조절할 필요가 있습니다. 무릎이 자신의 눈 앞에 있는 것 같고 근육이 뭉치는 것을 느끼면 자세가 좋지 않은 것입니다. 보조 핸들을 잡습니다.";

"Leg Extensions" = "다리 확장";
"Slowly raise the weight by extending both legs upwards to the straightened position. Do not jerk the weight up. Hold this position for one second. Slowly lower the weight back to the start position. Repeat movement." = "양다리를 위로 똑바른 자세로 확장시키면서 웨이트를 천천히 올립니다. 급하게 웨이트를 올리지 마십시오. 이 자세를 일초간 유지합니다. 천천히 웨이트를 시작 위치로 내립니다. 동작을 반복합니다. ";

"Dumbbell Lunges" = "덤벨 런지";
"Stand with dumbbells grasped to sides. Lunge forward with first leg. Land on heel then forefoot. Lower body by flexing knee and hip of front leg until knee of rear leg is almost in contact with floor. Return to original standing position by forcibly extending hip and knee of forward leg. Repeat by alternating lunge with opposite leg." = "아령을 옆으로 들고 섭니다. 첫번째 다리를 앞으로 한 발 나아갑니다. 발 뒷꿈치로 먼저 착지한 다음 앞꿈치를 내립니다. 앞다리의 무릎과 힙을 뒷다리가 바닥에 거의 닿을 때까지 구부리면서 몸을 내립니다. 원자세로 힙과 앞다리의 무릎의 탄력을 이용해서 돌아옵니다. 반대쪽 다리로 교체하여 런지를 반복합니다.";

"Cable Back Kicks" = "케이블 백 킥";
"Attach a cuff to the end of the cable running through the low pulley. Fasten the cuff around your ankle. Stand in front of the weight stack and grasp the edge of the machine for support: Tilt your pelvis forward. Bring your leg back." = "아래 풀리을 관통하는 케이불 끝에 커프를 부착합니다. 커프를 발목에 단단히 맵니다. 웨이트 앞에 서서 기기의 가장 자리를 잡아 지지를 합니다. 골반을 기울입니다. 다리를 원상복귀합니다.";

"Dumbbell Squats" = "덤벨 스쿼트";
"Stand with your feet slightly apart and grasp a dumbbell in each hand with your arms hanging down at your sides: - Look straight ahead, slightly arch your back, and squat down. - Once your things are parallel to the floor, straighten your legs to return to the starting position. - Exhale as you complete the movement." = "발을 약간 벌리고 서서 아령을 양손에 잡고 팔을 옆으로 느러뜨립니다: -똑바로 보면서, 등을 조금 뒤로 구부리며 스쿼트를 시작합니다. -허벅지가 바닥과 평행을 이루면 다리를 똑바로 펴서 시작 위치로 돌아옵니다. -동작을 마무리 하면서 숨을 내쉽니다.";

"Front Squats" = "프런트 스쿼트";
"Position the dumbbell across your anterior deltoids, hold upper arms parallel to the floor, bend your elbows, cross your toe arms, grasp the bar, and look straight ahead: - Inhale and squat down. - Return to the starting point, exhale as you complete the movement." = "본인의 전방 삼각근에 걸쳐 덤벨을 위치시키고, 윗 팔뚝은 바닥과 평행이 되게 유지하면서 팔꿈치를 구부리고, 바를 잡고 앞을 똑바로 응시합니다: -숨을 들이 마시고 쪼그리고 앉습니다. -시작 위치로 돌아오고, 동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다.";

"Power Squats" = "파워 스쿼트";
"This movement is the same as conventional squats, but your legs are widely spread with your toes pointed outward, which specifically works the inner thighs. The muscles involved are: - the quadriceps - all the adductors - the gluteals - the hamstring group - all the sacrospinalis muscles" = "이 동작은 일반 스쿼트와 비슷하지만, 다리를 넓게 벌리고 발가락은 바깥을 향하게 해야 해서 안쪽 허벅지 단련에 특히 좋습니다. 이 운동은 다음 근육을 단련합니다: - 대퇴부 사두근 - 모든 내전근 - 둔근 - 슬와부근군 - 모든 천극근";

"Hack Squats" = "핵 스쿼트";
"Flex your knees, place your back against the padded surface, wedge your shoulders beat the yokes attached to the machine, and place your leed fairly close together: - Inhale,  rotate the stop handles at the sides of the yokes to release the machine, and bend your legs. - Return to the starting position exhaling as you complete the movement." = "무릎은 구부리고, 등을 등받이 패드에 기대고 기구에 장착된 어깨 부착물에 어깨를 완전히 밀착시킵니다. -숨을 들이 마시고, 어깨 부착물 측면에 있는 정지 손잡이를 돌려서 기구를 작동하여, 다리를 구부립니다. -숨을 내쉬면서 시작 위치로 복귀하면 동작이 마무리 됩니다.";

"Seated Leg Curls" = "시티드 레그 컬";
"Sit on the machine with your legs straight, ankles resting on the roller pad. Lower the leg resting over your thighs to secure them. Grasp the handles provided on each side: - Inhale and bend your knees to move the roller pad downward. - Exhale as you complete the movement." = "기구에 앉아서 다리를 곧게 하고, 발목은 회전판에 편안하게 놓습니다. 다리를 허벅지 위에 편안히 고정된 다리를 내립니다. 양측에 제공된 핸들을 잡습니다: -숨을 들이 마시고 무릎을 구부려 회전판을 아래로 움직입니다. -동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다.";
//Shoulders
"Back Presses" = "백 프레스";
"Start by sitting on the bench (with back support). Grasp the barbell using an overhand grip. Hold the dumbbells above the shoulders slightly in front of you, pointing the elbows towards the floor. Push the barbell up and overhead so that the arms are fully extended. After a pause lower the weights to the starting position." = "벤치(등받이가 있는)에 앉아 자세를 잡습니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡습니다. 덤벨을 어깨 위에서 여러분과 약간 앞으로 떨어져서 유지하며, 팔꿈치는 바닥을 향하게 합니다. 바벨을 밀어 머리 위까지 올려서 팔은 완전히 확장되게 합니다. 잠시 멈춘후 웨이트를 시작 위치로 내립니다. ";

"Seated Front Presses" = "시티드 프런트 프레스";
"Sitting on an upright bench. Grab the barbell with a wider then shoulder width grip. Push the barbell directly upward until it is at arms length above your shoulders. Lower the barbell down to the front of your shoulders, then press it back to starting position." = "수직 벤치에 앉습니다. 어깨 넓이보다 넓게 바벨을 잡습니다. 바벨을 수직으로 밀어 올려 어깨를 지나 팔 길이 만큼 올립니다. 바벨을 어깨 앞에까지 내린 다음 시작 위치로 되돌립니다. ";

"Seated Dumbbell Presses" = "시티드 덤벨 프레스";
"Position yourself on a bench or chair with your back upright and straight. Grasp a dumbbell in each hand and hold them just outside of each shoulder with your thumbs pointing in toward each other. Simply press the dumbbells up over your head and return to the start position just outside your shoulders." = "벤치나 의자에 않아 등을 수직으로 세웁니다. 덤벨을 양손에 잡고 각 어깨의 약간 바깥쪽에 유지하면서 엄지 손가락은 서로 바라보게 합니다. 덤벨을 간단히 머리위로 밀어 올리고 다시 어깨 약간 바깥쪽인 시작 위치로 돌아옵니다.";

"Low-Pulley Lateral Raises" = "로우 풀리 측면 올리기";
"Stand close to the cable machine and side-on to it, position your arm slightly in front of your thighs and take hold of the handle. Inhale and, keeping a slight bend in the elbow, raise your arm out to the side of the body until your upper arm is level with your shoulder. Keep your palm facing down. Slowly, and with the movement under control, lower your arm back down to the start position." = "케이블 기구에 가까이 측면으로 서고, 팔은 본인 허벅지 약간 앞에 놓고 손잡이를 잡습니다. 숨을 들이 마신다음, 팔꿈치를 약간 구부린채로, 팔을 옆구리 바깥쪽으로 들어 올려서 윗팔이 어깨 높이에 이르게 합니다. 손바닥은 항상 아래를 향하고 있어야 합니다. 천천히, 그리고 절제된 동작으로, 팔을 다시 시작 위치로 되돌립니다.";

"Upright Rows" = "수직 로윙";
"Raise the bar toward your chin by leading with your elbows. When your upper arms are parallel to the floor, stop the pull, and lower the bar along the same path it was raised. At the top of your range of motion, your elbows should be higher than your wrists." = "팔꿈치로 이끌면서 바를 턱쪽으로 올립니다. 윗팔이 지면과 평행하면 당김을 멈추고 바를 올라온 그대로 내립니다. 움직임의 최고점에서 팔꿈치는 손목보다 높이 있어야 합니다.";

"Dumbbell Rear Deltoid Raises" = "덤벨 후측 삼각근 올리기";
"Sit on a bench, inclined forward, foot on the floor together. Raise the dumbbells to the side is you can keeping your hands straight and slowly do back to your start position." = "앞으로 비스듬한 벤치에 앉아 발은 바닥에 같이 고정합니다. 덤벨을 옆으로 올리는 동안 손은 똑바로 유지하고 천천히 시작 위치로 돌아 옵니다.";

"Lateral Raises" = "래터럴 레이즈";
"Stand with your feet slightly spread. Keep your back straight, your arms hanging at your sides, holding one dumbbell in each hand: - Raise the dumbbell to shoulder level, keeping your elbows slightly bent. - Return to the starting position." = "발을 약간 벌리고 섭니다. 등은 똑바로 하고 팔은 옆에 느러뜨려 양손에 아령을 잡습니다: - 팔꿈치를 약간 구부린채로, 아령을 어깨 정도까지 올립니다. - 시작 위치로 돌아옵니다.";

"Front Raises" = "프런트 레이즈";
"Stand with feet slightly apart. Hold the dumbbells with your palms down (overhand gips), resting the dumbbells on your thighs or slightly to your sider: - Inhale and alternate sides raising the dumbbells forward to shoulder height. - Exhale as you complete the movement." = "발을 약간 벌리고 섭니다. 손바닥을 아래로(오버핸드 그립)하고 덤벨을 잡고서, 덤벨을 허벅지나 약간 자신의 옆에 놓습니다: -숨을 들이 마시고 방향을 바꿔가면서 덤벨을 어깨 높이정도로 들어 올립니다. -동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다.";

"Barbell Front Raises" = "바벨 프런트 레이즈";
"Stand with your legs slightly spread. Take and overhand grip on barbell and rest the barbell on your thighs. Keep your back straight and your abdominals contracted: - Inhale and raise the barbell forward with your arms straight until it reaches eye level. - Exhale as you complete the movement." = "다리를 약간 벌리고 섭니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡고 허벅지에 놓습니다. 등은 똑바로 하고 복부에 힘을 줍니다: -숨을 들이 마시고 바벨을 팔을 똑바로 하고 눈 높이 다다를 때까지 앞으로 들어 올립니다. -동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다.";

"Upright Row" = "수직 로윙";
"Stand with your feet slightly spread. Keep your back straight. Take an overhand grip on the bar with your hands palm-width apart or a little more: - Inhale and pull the barbell straight upward until it contacts your chin. - Lift your elbows as high as possible at the top point of the movement. - Exhale and slowly lower the barbell back to the starting point." = "발을 약간 벌리고 섭니다. 등은 똑바로 합니다. 오버핸드 그립으로 바를 손바닥 넓이 정도나 좀 더 넓게 손으로 잡습니다: -숨을 들이 마시고 바벨을 수직으로 턱에 닿을 때까지 당깁니다. -이 동작의 최정점에서는 팔꿈치을 최대한 올려야 합니다. -숨을 내쉬고 천천히 바벨을 시작 위치로 되돌립니다.";

"Low Pulley Bent-Over Lateral Raises" = "로우 풀리 벤트오버 래터럴 레이즈";
"Stand with your feet and your knees slightly bent. Bent forward at the waist, keeping your back straight and your arms hanging down. Hold a handle in each hand with the cables crossing each other: - Inhale and raise your arms to the sides until your hands are slightly above the level of your shoulders. - Exhale as you complete the exercise." = "발과 무릎을 약각 구부린채로 섭니다. 허리에서 앞으로 구부리고 등은 똑바로 팔은 아래로 느러뜨린채로 있습니다. 케이블이 서로 교차되도록 양손에 손잡이를 잡습니다: -숨을 들이 마시고 팔을 옆으로 올려 손이 어깨 높이보다 약간 위에 도달하도록 합니다. -동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다.";

"Low Pulley Front Raises" = "로우 풀리 프런트 레이즈";
"Stand with your feet slightly spread. Hold the handle with an overhand grip, keeping your arms at your sides: - Inhale and raise your arm forward shoulder height. - Exhale as you complete the movement. This exercise works the deltoids." = "발을 약간 벌리고 섭니다. 팔을 옆에 고정하고 오버핸드 그립으로 손잡이를 잡습니다: -숨을 들이 마시고 팔을 어깨 높이쪽으로 들어 올립니다. -동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다. 이 운동은 삼각근을 단련시킵니다.";

"Pec Deck Rear-Delt Laterals " = "펙덱 레어델트 래터럴";
"Sit in a pec deck machine facing toward its back support with your arms stretched out grasping the handles: - Inhale and force your elbows to the rear, pressing your scapulae together at the end of the movement. - Exhale as you complete the movement." = "펙덱 기구에 팔은 스트레치하여 손잡이를 잡고 등받을를 향하고 앉습니다: -숨을 들이 마시고 팔꿈치를 억지로 뒤로 밀어서, 이 동작의 마지막에는 견갑골이 서로 누르도록 합니다. -동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다.";
//Triceps

"Close-Grip Bench Presses" = "클로스 그립 벤치 프레스";
"Position yourself on a regular free weight flat bench press machine. Lie flat on your back and grab the barbell above you with a very narrow grip. Focus on keeping about an 6-8 inch width in your grip Lift the barbell off of the rack and slowly lower it to about 3 inches above your chest and then press the bar back to the start position. Make sure to focus on keeping your elbows in towards your body throughout the full range of the movement." = "일반 자유 웨이트 플랫 벤치 프레스 기구를 이용합니다. 등으로 완전히 누워 바벨을 매우 좁은 그립으로 잡습니다. 그립은 6-8인치 넓이 정도를 유지하도록 합니다. 랙에서 바벨을 들어 천천히 가슴 위로 3인치 정도까지 내린다음 다시 시작 위치로 밀어 올립니다. 이 동작을 하는 내내 팔꿈치를 몸 안쪽으로 고정하도록 주의합니다.";

"Push-Downs" = "푸쉬 다운";
"Using a high-cable pulley, grasp a short straight bar with an overhand grip. Your hands should be about 10 inches apart. Position your forearms so they are parallel to the floor. Keep your feet shoulder width apart and bend your knees slightly. Keep your elbows locked in close to your body and your wrists straight. Keep your WHOLE body steady, push the bar down as far as possible towards your legs, locking your arms and feeling the triceps full contract. Keep the upper arms close to the body. Return to the starting position using the same motion. Never move your elbows or torso! Stay standing straight up." = "하이 케이블 풀리를 이용하여 짧은 직선 바를 오버핸드 그립으로 잡습니다. 양손은 10인치 정도 떨어집니다. 전박은 지면과 평행하게 합니다. 발은 어깨 넓이로 벌리고 무릎은 약간 구부립니다. 팔꿈치는 몸 가까이 고정하고 손목은 똑바로 합니다. 몸 전체를 안정적으로 유지하면서, 팔은 고정하고 삼두근에 완전히 힘을 주면서 바를 가능한한 최대로 다리쪽으로 눌러 내립니다. 윗팔은 몸 가까이 유지를 합니다. 같은 동작으로 시작 위치로 복귀합니다. 팔이나 몸통은 절대로 움지이지 마십시오! 똑바로 서 있어야 합니다.";

"Triceps Extensions" = "삼두근 확장";
"Positioning the bar over your eyes keeps your triceps under some tension while your arms are in the extended position. Now, keep your upper arms fixed in the extended position while you bend your elbows and allow the weight to descend under control toward your forehead." = "눈 위로 바를 맞추고 팔을 확장하면 삼두근이 조금 긴장 상태에 있게 됩니다. 이제, 팔꿈치를 구부리고 웨이트가 천천히 이미쪽으로 내려오도록 하는 동안 윗 팔은 확장된 상태로 고정 상태를 유지합니다.";

"Triceps KickBacks" = "삼두근 킥백";
"Kneel comfortably on a bench with the same leg that you hold the weight with. Now with your back straight and your head looking straight ahead start with the weight at a ninety degree angle (as shown). Extend the weight keeping your elbow completely stationary." = "웨이트를 잡고 있는 같은 다리로 벤치에 편안히 무릎을 꿉습니다. 그리고 등을 똑바로 하고 머리는 앞을 똑바로 응시하며 90도 각도(그림 참조)에서 웨이트를 시작합니다. 팔꿈치를 완전하게 고정시키고 웨이트를 확장합니다.";

"One-Arm Dumbbell Triceps Extensions" = "원암 덤벨 삼두근 확장";
"Hold your arm in full extension up above your body. Make sure your elbow is facing away from your body. With your non-weight bearing hand, grab and support your other arm just below the elbow. Next, lower the weight down, bending at your elbow. Once the forearm is parallel to the floor you may bring the arm back to full extension." = "몸위로 팔을 완전히 확장합니다. 팔꿈치가 몸에서 떨어진 상태인지 확인합니다. 웨이트를 잡고 있지 않은 손으로, 다른 쪽 팔을 팔꿈치 아래에서 잡고 지탱을 합니다. 그리고, 팔꿈치에서 구부리면서, 웨이트를 내립니다. 팔뚝이 지면과 평행을 이루면, 팔을 완전한 확장상태로 원상복구합니다.";

"Bar Triceps Extensions" = "바 삼두근 확장";
"To begin, stand up holding a barbell or e-z bar using a pronated grip (palms facing forward) with your hands closer than shoulder width apart from each other. Your feet should be about shoulder width apart. Now elevate the barbell above your head until your arms are fully extended. Keep your elbows in. This will be your starting position. Keeping your upper arms close to your head and elbows in, perpendicular to the floor, lower the resistance in a semicircular motion behind your head until your forearms touch your biceps. Tip: The upper arms should remain stationary and only the forearms should move. Breathe in as you perform this step. Go back to the starting position by using the triceps to raise the barbell. Breathe out as you perform this step." = "바벨 혹은 이지바를 내전 그립(손바닥을 전면으로 향하게 함)으로 어깨 넓이 보다 가깝게 잡고 섭니다. 발은 어깨 넓이로 벌립니다. 팔이 완전히 확장될때까지 바벨을 머리 위로 올립니다. 팔꿈치를 맞춥니다. 이것이 시작 위치입니다. 윗팔을 머리와 팔꿈치에 가깝게 유지하고, 지면과 수직을 이루게 하면, 전박이 이두근에 닿을 때까지 머리 뒤에서 반원 운동을 할 때 저항이 감소됩니다 주의: 윗팔은 고정되어야 하며 단지 전박만을 움직여야 합니다. 이 과정을 수행하는 동안 숨을 들이 쉽니다. 삼두근을 이용해서 바벨을 들어 올리면서 시작 위치로 복구합니다. 이 과정을 수행하면서 숨을 내쉽니다.";

"Dumbbell Triceps Extension" = "덤벨 삼두근 확장";
"Lie on a flat bench holding a dumbbell in each hand with your arms extended straight up from your shoulders: - Inhale and slowly bend your arms. - Return to the starting position, exhaling as you complete the movement. This exercise equally works all the heads of the triceps." = "플랫 벤치에 덤벨을 각 손에 들고 팔은 어깨에서 부터 수직으로 확장을 한 상태로 눕습니다: - 숨을 들이 마시고 천천히 팔을 구부립니다. - 이 동작을 마무리하면서 숨을 내쉬면서 시작 위치로 돌아옵니다. 이 운동은 삼두근의 모든 머리를 똑같이 단련합니다.";

"Triceps Dips" = "삼두근 딥";
"Place your hands on the edge of a flat bench and rest your feet on another bench. Assume a torso-leg angle of about 90 degrees: - Inhale and bend your arms. - Straighten your arms to return to the starting point, exhaling as you complete the movement. This exercise works the triceps, pectorals, and anterior deltoids." = "양손을 플랫 벤치 가장자리에 놓고 발은 다른 벤치에 놓습니다. 몸통-다리 각도는 약 90도 정도로 합니다: -숨을 들이 마시고 팔을 구부립니다. -팔을 펴서 시작 지점으로 돌아오면서 이 동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다. 이 운동은 삼두근, 흉부근 그리고 전방 삼각근을 단련시킵니다.";

"Triceps Pushdown" = "삼두근 푸쉬다운";
"Stand facing the machine with your hands on the bar and your elbows against your sider: - Inhale and straighten your arms, but don't separate your elbows from your side. - Exhale as you complete the movement." = "손을 바에 얻고 팔꿈치는 여러분의 옆구리에 대고 기구를 바라보며 섭니다: -숨을 들이 마시고 팔을 똑바로 펴고 팔꿈치는 옆구리에서 떼지 않습니다. -동작을 마무리 하면서 숨을 내쉽니다.";

"One Arm Reverse Pushdown" = "원암 리버스 푸쉬다운";

"Stand facing the machine and grasp the handle with an underhand grip: - Inhale and straighten your arm. - Exhale as you complete the moment." = "언더핸드 그립으로 손잡이를 잡고 기구를 향해 섭니다: -숨을 들이 마시고 팔을 똑바로 폅니다. -동작을 마무리하면서 숨을 내쉽니다.";

"Rotating T Extension"="T 익스텐션 회전하기\n";
"1. Start in a pushup position. Keeping your arms straight and your core engaged.2. Shift your weight onto your left arm, rotate your torso to the right, and raise your right arm toward the ceiling so that your body forms a T.3. Hold for three seconds, then return to start and repeat on the other side. That's one rep."="1.  팔굽혀 펴기 자세를 취합니다. 양팔을 똑바로 펴고 배꼽에 힘을 줍니다.\n\n2. 자신의 체중을 왼팔에 싣고, 몸통을 오른쪽으로 회전시킨 다음, 오른팔을 천장 쪽으로 올려서 몸이 T자를 만들도록 합니다.\n\n3. 3초간 이 자세를 유지한 다음, 시작 위치로 돌아오고 다른 쪽으로 반복합니다. 이것이 한 개의 렙입니다.\n";
"Bodyweight Hip Extension"="보디웨이트 힙 익스텐션\n";
"1. Lie down on the floor. One foot is flat on the floor while the other leg is straight. Use your hands to stabilise your position.2. Raise your straight leg until your lower back is off the ground. Hold for one second. Return to starting position."="1. 바닥에 눕습니다. 한쪽 다리는 바닥에 붙히고 다른 쪽 다리는 똑바로 펴줍니다. 손을 이용해서 자세를 안정화합니다.\n\n2. 똑바로 편 다리를 허리가 바닥에서 떨어질 때까지 들어올립니다. 일초간 자세를 유지합니다. 시작 위치로 돌아옵니다. \n";
"Superman"="수퍼맨\n";
"1. Kneel on all fours with your knees under your hips and hip - distance apart and put your hands on the floor a shoulder width apart under your shoulders. Put your spine into neutral position. Activate your core by drawing your abdominal muscles back toward your spine.2. Without any sideways movement and keeping your abdomen pulled in, exhale and slowly raise an opposite arm and leg until they are parallel to the floor. Be careful to follow the tempo you have set.3. Inhale and slowly return your arm and leg to the starting position.4. Repeat for the desired number of repetitions, then repeat the exercise using the other arm and leg."="1. 무릎을 끓은 다음 양 무릎은 힙 넓이 만큼 벌려 힙 아래에 놓고 양손을 어깨 넓이로 벌려 어깨 아래쪽 바닥에 놓습니다. 척추는 중립 위치에 놓습니다. 복부 근육을 척추 쪽으로 끌어 밀면서 아랫배에 힘을 주기 시작합니다.\n\n2. 부수적인 움직임을 하지 않고 복부에 힘을 주면서, 숨을 내쉬고 천천히 반대쪽 팔과 다리를 바닥과 평행할 때까지 들어 올립니다. 자신이 정한 템포를 유지하십시오.\n\n3. 숨을 들이 마시면서 천천히 팔과 다리를 시작 위치에 돌려 놓습니다.\n\n4. 원하는 만큼 반복한 다음, 다른 쪽 팔 다리를 이용하여 같은 동작을 반복합니다.\n";
"Bodyweight Superman"="보디웨이트 수퍼맨\n";
"1. Lie prone on the floor. Fully extend your arms in front of you. 2. Raise your legs and upper body towards the ceiling. Hold for one second. Return to starting position."="1. 업드려 바닥에 눕습니다. 양팔을 앞으로 쭉 확장합니다. \n\n2. 양다리와 몸통을 위로 들어 올립니다. 일초간 자세를 유지합니다. 시작 위치로 복귀합니다.\n";
"Dumbbells Bent Over Row"="덤벨 베트 오버 로우\n";
"1. Grab and hold a pair of dumbbells and hold forward at your waist, but keep your back flat. Have your arms extended straight downward with palms facing in towards one another.2. Lift the dumbbells up to the sides of your chest and return them to their extended start position while keeping your back stable and straight throughout."="1. 한 쌍의 덤벨을 잡은 다음, 허리 정도에서 앞으로 들어 오리고 허리는 수직 자세를 유지합니다. 손바닥을 서로 마주보게 하면서 양팔을 아래 쪽으로 직선으로 확장합니다.\n\n2. 허리를 똑바로 유지하면서, 덤벨을 가슴 옆 쪽까지 들어 올린 다음, 확장 자세였던 시작 위치로 돌아갑니다.\n";
"Seated Bent Over Row"="시티드 벤트 오버 로우\n";
"1. Sit on the end of a bench with your knees bent, feet flat on the floor and place a pair of dumbbells on the floor at your sides. Bend forward at the waist as far as you can until your back is almost parallel to  the floor - your chest should touch your legs. Reach down, grab a weight in each hand, and let your arms hang straight down.2. Turn the weights so that your palms face in.3. Without moving anything but your arms, slowly pull the dumbbells up close to your body to the sides of your chest.4. Hold for a second, then lower the weights back down."="1. 벤치의 한 쪽 끝에 무릎을 구부린 채, 발은 바닥에 단단히 고정시키면서 앉아 바닥에 덤벨을 양 쪽에 둡니다. 허리에서 할 수 있는 만큼 허리가 바닥과 거의 평행을 이룰 때까지 앞으로 숙입니다 – 가슴과 다리가 서로 닿아야 합니다. 아래에 손을 뻗어 양 손에 웨이트를 잡고, 팔이 아래 쪽으로 똑바로 들어지도록 합니다.\n\n2. 웨이트를 돌려 손바닥이 안쪽을 향하도록 합니다.\n\n3. 팔 이외에 아무 것도 움직이지 않으면서, 천천히 덤벨을 가슴 옆까지 몸에 최대한 근접시켜서 들어 올립니다.\n\n4. 일초간 자세를 유지한 다음 웨이트를 원래대로 내려 놓습니다.\n";
"Stability Ball Hyperextension"="스태빌리티 볼 하이퍼익스텐션\n";
"1. Lie prone on the stability ball. Your entire upper body should be on the stability ball. Hold your arms over your head.2. Bend your upper body up until your chest is no longer in contact with the stability ball. Hold for one second. Return to starting position."="1.  스태빌리티 볼에 엎드려 눕습니다.  상반신 전체가 스태빌리티 볼에 있어야 합니다. 양팔을 머리 위에 유지합니다.\n\n2. 가슴이 더 이상 스태빌리티 볼과 닿지 않도록 상반신을 숙입니다. 일 초간 자세를 유지합니다. 시작 자세로 돌아옵니다.\n";
"T-Bar Bent Over Row"="T-바 벤트 오버 로우\n";
"1. Straddle a T-Bar-Row machine and grab the handles with an overhand grip. Make sure you are standing with your feet shoulder-width apart and your knees slightly bent, as shown.2. Keep your back flat and bend your waist until your upper body is about 45 degrees from the vertical, the bar hanging at arm’s length directly below your shoulders.3. Then, squeezing your shoulder blades together, lift the bar as close as you can to your lower chest. Pause, then slowly lower the bar back to the starting position."="1. T-바-로우 기구에 걸터 앉아 오버핸드 그립으로 손잡이를 잡습니다. 다리를 어깨 너비로 벌리고 서서 무릎은 약간 그림과 같이 벌립니다.\n\n2. 허리를 똑바로 편 상태로 상반신이 수직상태에서 약 45도가 되도록 숙입니다. 바는 어깨 바로 아래에 팔 길이 정도에 유지합니다.\n\n3. 그리고, 어깻죽지를 서로 모으면서 바를 아래쪽 가슴에 가깝네 들어 올립니다. 잠시 멈추었다가, 천천히 바를 시작 위치로 내려 놓습니다.\n";
"Dumbbell Biceps Curl (Hammer Grip On Bench)"="덤벨 바이셉 컬(벤치에서 해머 그립)\n";
"1. While standing with back straight, hold one dumbbell with hammer grip. Rest upper arm on the top of the incline bench.2. Lift dumbbell up while keeping your upper arms in place. Hold for one second. Lower dub bell back to starting position."="1. 허리를 편 상태로 서서, 한 개의 덤벨을 해머 그립으로 잡습니다. 윗팔을 인클라인 벤치 위에 올려 놓습니다.\n\n2. 윗팔을 움직이지 않으면서 덤벨을 들어 올립니다. 일 초간 정지합니다. 덤벨을 시작 위치로 내려 놓습니다.\n";
"Dumbbell Biceps Curl (Hammer Grip Standing)"="덤벨 바이셉 컬(해머 그립 스탠딩)\n";
"1. While standing with back straight, hold dumbbells at your sides with a hammer grip. Keep arms straights.2. Lift dumbbells up while keeping your upper arms in place. Refrain from using your shoulders during the movement. 3. Hold for one second and returned to starting position."="1. 허리를 똑바로 하고 서서, 덤벨을 양 옆에 해머 그립으로 잡습니다. 팔은 펴서 고정시킵니다.\n\n2. 윗 팔을 움직이지 않으면서 덤벨들을 들어 올립니다. 동작을 하는 동안 어깨 사용을 금합니다. \n\n3. 일 초간 멈추었다가 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Dumbbell Biceps Curl (Underhand Grip Concentration With Single Arm)"="덤벨 바이셉 컬(언더핸드 그립 한 쪽 팔 집중)\n";
"1. Bend your knees slightly. Keep back bent and straight. Hold one dumbbell with underhand grip. Position elbow at the inner thigh.2. Lift dumbbell up while keeping your upper arm in place. Hold for one second. Return to starting position."="1. 무릎을 약간 구부립니다. 허리를 구부려 똑바로 유지합니다. 언더핸드 그립으로 덤벨 한 개를 잡습니다. 팔꿈치를 허벅지 안쪽에 위치시킵니다.\n\n2. 윗쪽 팔을 움직이지 않으면서 덤벨을 들어 올립니다. 일 초간 멈춥이다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Dumbbell Biceps Curl (Underhand Grip On Bench)"="덤벨 바이셉 컬(벤치에서 언더핸드 그립)\n";
"1. While standing with back straight, hold one dumbbell with underhand grip. Rest upper arm on the top of the incline bench.2. Lift dumbbell up while keeping your upper arms in place. Hold for one second. Lower dub bell back to starting position."="1. 허리를 똑바로 한 채 서서, 언더핸드 그립으로 덤벨 한 개를 잡습니다. 인클라인 벤치 위에 윗팔을 올려 놓습니다.\n\n2. 윗팔을 움직이지 않으면서 덤벨을 들어 올립니다. 일 초간 멈춥이다. 시작 위치에 덤벨을 내립니다.\n";
"Dumbbell Biceps Curl Seated (Hammer Grip)"="덤벨 바이셉 컬시티드(해머 그립)\n";
"1. While seated with back straight, let dumbbells hang next to you with a hummer grip. Keep arms straight.2. Lift dumbbells up while keeping your upper arms in place. Refrain from using your shoulders during the movement. Hold for one second, then return to starting position."="1. 허리를 똑바로 한 채 서서, 해머 그립으로 덤벨을 잡고 옆에 내려 뜨립니다. 팔은 똑바로 합니다.\n\n2. 윗팔을 움직이지 않으면서 덤벨을 들어 올립니다. 동작을 하는 동안 어깨 사용을 금합니다. 일 초간 멈추었다가 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Dumbbell Biceps Curl Seated (Underhand Grip)"="덤벨 바이셉 컬시티드(언더핸드 그립)\n";
"1. While seated with back straight, let dumbbells hang next to you with an underhand grip. Keep arms straight.2. Lift dumbbells up while keeping your upper arms in place. Refrain from using your shoulders during the movement. Hold for one second, then return to starting position."="1. 허리를 똑바로 한 채 서서, 언더핸드 그립으로 덤벨을 잡고 옆에 내려 뜨립니다. 팔은 똑바로 합니다.\n\n2. 윗팔을 움직이지 않으면서 덤벨을 들어 올립니다. 동작을 하는 동안 어깨 사용을 금합니다. 일 초간 멈추었다가 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Stability Ball Dumbbell Biceps Curl (Hammer Grip)"="스태빌리티 볼 덤벨 바이셉 컬(해머 그립)\n";
"1. Hold one dumbbell with hammer grip. Kneel behind the stability ball. Position upper arm on stability ball.2. Lift dumbbell up while keeping your upper arm in place. Refrain from using your shoulder during the movement. Hold for one second. Return to starting position."="1. 해머 그립으로 덤벨 한 개를 쥡니다. 스태빌리티 볼 뒤에서 무릎을 꿇습니다. 스태빌리티 볼에 윗팔을 위치시킵니다.\n\n2. 윗팔을 움직이지 않으면서 덤벨을 들어 올립니다. 동작을 하는 동안 어깨 사용을 금합니다. 일 초간 멈추었다가 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Stability Ball Dumbbell Biceps Curl (Underhand Grip)"="스태빌리티 볼덤벨 바이셉 컬(언더핸드 그립)\n";
"1. Hold one dumbbell with underhand grip. Kneel behind the stability ball. Position upper arm on stability ball.2. Lift dumbbell up while keeping your upper arm in place. Refrain from using your shoulder during the movement. Hold for one second. Return to starting position."="1.언더핸드 그립으로 덤벨을 잡습니다. 스태빌리티 볼 뒤에서 무릎을 꿇습니다. 스태빌리티 볼에 윗팔을 위치시킵니다.\n\n2. 윗팔을 움직이지 않으면서 덤벨을 들어 올립니다. 동작을 하는 동안 어깨 사용을 금합니다. 일 초간 멈추었다가 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Stability Ball Dumbbell Biceps Curl Seated"="스태빌리티 볼 덤벨 바이셉 컬 시티드\n";
"1. While sitting upright on a stability ball, grab and hold of a pair of dumbbells so that your arms are fully extended by your side. The palms of your hands should be facing outward, as illustrated.2. Gradually curl your arms at the elbow, facing the dumbbells to shoulders level while not changing the position of your arms. The arm should simply bend at the elbow without moving in any other direction. Do not turn your wrists as you are raising the dumbbells."="1. 스태빌리티 볼에 똑바로 앉아서, 덤벨을 양손에 쥐고, 양팔을 몸 옆에 완전히 확장되도록 합니다. 그림과 같이 손바닥들은 바깥을 향하도록 합니다.\n\n2. 덤벨들이 어깨 수준을 향하게 하고 팔의 위치를 바꾸지 않으면서, 팔을 팔꿈치에서 서서히 말아 올립니다. 팔은 어떤 방향으로든 움직이지 않고, 팔꿈치에서 단순히 구부러져야 합니다. 덤벨을 들어 올리는 순간 손목을 돌리지 마십시오.\n";
"Stability Ball Dumbbell Biceps Preachear Curl"="스태빌리티 볼 덤벨 바이셉 피쳐 컬\n";
"1. Place a pair of dumbbells on the floor in front of a ball. Kneel directly behind the ball, and drape your arms over it to grab the dumbbells in an underhand grip. Let out weight move back toward your heels as you brace your triceps on the ball, forearms down.2. Keep your back straight as you curl the weights up until your forearms are just short of perpendicular to the floor. "="1. 한 쌍의 덤벨을 볼 앞 바닥에 놓습니다. 볼 뒤에 바로 무릎을 꿇고, 양팔을 공 위쪽으로 늘어 뜨려서 덤벨을 언더핸드 그립으로 잡습니다. 자신의 삼두근을 볼에, 전완을 아래로 향하게 하면서 발꿈치 쪽으로 웨이트가 이동하게 합니다.\n\n2. 허리를 똑바로 유지하면서 전완들이 바닥과 거의 수직을 이룰 때까지 웨이트를 컬해줍니다. \n";
"Underhand Grip Prone On An Incline Bench"="인클라인 벤치 위에 엎드려 언더핸드 그립\n";
"1. Lie down on the floor. One foot is flat on the floor while the other leg is straight. Use your hands to stabilise your position.2. Raise your straight leg until your lower back is off the ground. Hold for one second. Return to starting position. "="1.인클라인 벤치에 엎드려 눕습니다. 언더핸드 그립으로 덤벨을 옆구리 근처에서 잡습니다. 팔은 똑바로 폅니다.2. 서서히 덤벨을 위로 컬업합니다. 손목은 돌아가지 않도록 항상 고정시켜야 하며, 상완은 바닥과 수직을 유지해야 합니다.”\n";
"1. While seated with back straight, centre the barbell on your lower things. Use your hands to stabilize any barbell movement.2. Raise your calves by tiptoeing. Hold for one second. Lower your calves back to the ground."="1. 허리를 똑바로 하고 앉은 상태에서, 바벨을 아래쪽 허벅지 위에 수평을 이루도록 합니다. 양손을 이용해서 바벨의 모든 움직임을 안정시킵니다.\n\n2. 발가락으로 서서 종아리를 들어올립니다. 일 초간 정지합니다. 종아리를 땅에 내려 놓습니다.\n";
"Barbell Calf Raise With Single Leg (Seated)"="싱글 레그 바벨 카프 레이즈 (시티드)\n";
"1. While seated with back straight, centre the barbell on one of your lower things. Use your hands to stabilize any barbell movement.2. Raise your calves by tiptoeing. Hold for one second. Lower your calves back to the ground.3. Repeat the same with the over leg."="1. 허리를 똑바로 하고 앉은 상태에서, 바벨을 한 쪽의 아래쪽 허벅지 위에 수평을 이루도록 합니다. 양손을 이용해서 바벨의 모든 움직임을 안정시킵니다.\n\n2. 발가락으로 서서 종아리를 들어올립니다. 일 초간 정지합니다. 종아리를 땅에 내려 놓습니다.\n\n3. 반대편 다리로도 같은 동작을 반복합니다.\n";
"Dumbbell Calf Jump"="덤벨 카프 점프\n";
"1. Stand with your feet hip-width apart. Grab a pair of dumbbells and hold them at your sides at arm’s length.2. Dip your knees so they are bent about 45 degrees and jump as high as you can. Point your toes toward the floor when you jump.3. Allow your knees to bend 45 degrees when your land, then immediately jump again."="1. 다리를 힙 너비로 벌리고 섭니다. 덤벨을 팔 길이 정도로 옆에 쥡니다.\n\n2. 무릎이 약 45도 정도 구부려 지도록 무릎을 내린 다음 할 수 있는 한 높이 점프를 합니다. 점프시 발가락들은 바닥 쪽으로 향하게 합니다.\n\n3. 착지하면 무릎이 45도 정도 구부려지도록 한 다음 즉시 다시 점프합니다.\n";
"Dumbbell Calf Raise (Seated)"="덤벨 카프 레이즈(시티드)\n";
"1. While seated with back straight, centre one dumbbell on each of your lower thighs. Use your hands to stabilize any movement.2. Raise your calves by tiptoeing. Hold for one second. Return to starting position."="1. 허리를 똑바로 하고 앉은 상태에서, 바벨을 각 아래쪽 허벅지에 수평으로 놓습니다. 양손을 이용해서 바벨의 모든 움직임을 안정시킵니다.\n\n2. 발가락으로 서서 종아리를 들어올립니다. 일 초간 정지합니다. 종아리를 땅에 내려 놓습니다.\n";
"Standing Barbell Calf Raise"="스탠딩 바벨 카프 레이즈\n";
"1. While standing with back straight, position barbell on top of your shoulders. Hold barbell with overhand grip. Distance between hands should be wider than shoulder width apart.2. Raise your calves by tiptoeing. Hold for one second. Lower your calves back to the ground."="1. 허리를 똑바로 하고 서서, 바벨을 어깨 위쪽에 위치시킵니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡습니다.  양손의 거리는 어깨 너비 보다 넓어야 합니다.\n\n2. 발가락으로 서서 종아리를 들어올립니다. 일 초간 정지합니다. 종아리를 땅에 내려 놓습니다.\n";
"Standing Dumbbell Calf Raise"="스탠딩 덤벨 카프 레이즈\n";
"1. Stand straight with your feet hip-width apart and hold a heavy dumbbell in each hand, arms by your sides.2. Keeping your back straight, slowly rise up on the toes of both feet, raising your heels as high as you can.3. Pause at the top, then slowly lower your heels back down."="1. 발을 힙 너비만큼 벌리고 똑바로 서서 팔을 몸통 옆에 놓은 채로 무거운 덤벨을 양손에 잡습니다.\n\n2.허리를 똑바로 유지하면서, 서서히 양발의 발가락을 들어 올리고 발꿈치는 할 수 있는 한 높이 들어 올립니다.\n\n3. 위에서 멈추었다가, 천천히 발꿈치를 다시 내려 놓습니다.\n";
"Single Arm Pushup"="싱글 암 푸쉬업\n";
"1. Assume the standard push-up positions: prone, feet together, hands on the floor just below the level of your shoulders and about shoulders' width apart. Move your feet apart, a little more than shoulders' width.2. Lift one hand and rest it on the small of your back.3. Using the other hand, push your body up from the floor, keeping your back straight. Stop just before you \"lock out\" your elbow at the top of the movement.4. Lower your body with the one arm. To maintain your balance, turn your torso slightly away from the pushing arm.5. Continue lowering yourself until your chin is about a fist's width above the floor. Since you angled your torso, your chin should be about where the hand you now have behind your back was when you started the exercise. This is one repetition.6. Go back to step one and repeat using your other arm."="1. 일반적인 팔굽혀 펴기 자세를 상상하세요: 업드려, 발은 모으고, 양손은 어깨 높이 바로 아래 바닥에 어깨 너비로 벌려서 놓습니다.\n\n2. 한 손을 들어서 허리 위에 올려 놓습니다.\n\n3. 다른 쪽 손을 이용해서, 허리는 똑바로 유지하면서 몸을 바닥에서 위로 밀어 올립니다. 동작의 상위에서 팔꿈치를 \"잠그기\" 직전에 멈추십시오.\n\n4. 한 팔로 몸을 내려 놓으십시오. 균형을 유지하려면, 몸통을 밀어 올리는 팔에서 약간 멀어지게 돌리십시오.\n\n5. 턱이 바닥에서 주먹 정도 만큼 위치에 올 때까지 몸을 낮춥니다. 몸통을 기울였기 때문에, 등에 올려 놓은 손이 시작 자세에서 있었던 곳에 턱이 있어야 합니다.이것이 한 번의 반복입니다.\n\n6. 일 단계로 돌아가서 다른 팔을 이용하여 동작을 반복합니다.\n";
"Decline Pushup"="디클라인 푸쉬업\n";
"1. Place your feet on a bench or any elevated step and get into a standard pushup position.2. Lower your body until your chest nearly touches the floor, pause, then push yourself back to the starting position. Maintain proper form throughout by preventing your hips from sag gin at any point, keep your core stiff by bracing your abdominal muscles and straighten your legs while placing your weight on your toes."="1. 발을 벤치나 높은 스텝에 올려 놓고 기본 푸쉬업 자세를 취합니다.\n\n2.가슴이 거의 바닥에 닿을 정도로 몸을 낮추었다가, 잠시 멈춘 다음, 시작 자세로 올라 옵니다. 언제라도 힙이 쳐지지 않도록 동작 내내 적절한 형태를 유지하고, 복부 근육에 힘을 주어 중심을 유지하고, 체중을 발가락에 실으면서 다리를 곧게 합니다.\n";
"Dive Bomber Pushup"="다이브 바머 푸쉬업\n";
"1. Position yourself in pushup position but ensure that your hands are placed farther in front and wider that your shoulders. Raise your hips as you move your feet forward as far as possible. Keep your back and legs straight throughout the movement.2. Move your chest downward and forward until nearly touching the floor. Your shoulders should be inline with your hands.3. Pause, then push out your hips downward and straighten your arms. Pause again, then revers the movement until you’ve come back to the starting position."="1. 팔굽혀 펴기 자세를 잡되 양 손을 앞으로 더 멀리 그리고 어깨보다 더 멀리 놓습니다. 발을 가능한 한 멀리 앞으로 움직이면서 힙을 들어 올립니다. 허리와 다리는 동작내내 똑바로 유지합니다.\n\n2. 가슴을 밑으로 그리고 앞으로 이동시켜 거의 바닥에 닿도록 합니다. 어깨와 손은 동일 선상에 있어야 합니다.\n\n3. 잠시 멈춘 다음 힙을 아래로 밀어 내고 팔을 쭉 펴줍니다. 잠시 멈추었다가, 동작을 시작 위치로 돌아갈 때까지 거꾸로 실행합니다.\n";
"Dumbbell Floor Chest Press"="덤벨 플로어 체스트 프레스\n";
"1. Lie down on the floor. Grasp the dumbbells with overhand grip. Rest your upper arms on the floor while pointing dumbbells toward the ceiling.2. Fully extend arms towards the ceiling. Hold for one second. Keep your entire back on the bench at all times. Refrain from any leg movement. Return to starting position."="1. 바닥에 눕습니다. 오버핸드 그립으로 덤벨을 잡습니다. 위팔을 바닥에 올려 놓고 덤벨은 천장을 향하도록 합니다.\n\n2. 팔을 위로 완전히 확장합니다. 일 초간 정지합니다. 항상 허리는 벤치에 고정시킵니다. 다리를 움직이지 않도록 조심합니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Dumbbell Pushup"="덤벨 푸쉬업\n";
"1. With two dumbbells places shoulder-width apart on the florin front of you, kneel down and hold onto them. Keep your arms straight, legs extended, feet fairly together and lock your elbows.2. Lower your body to the floor by placing a bend in your elbows and keeping your back straight.3. Push yourself back up until your arms are straight and elbows unlocked. Repeat."="1. 바닥에 두 개의 덤벨을 어깨 너비로 벌려 앞에 놓고, 무릎을 꿇은 다음 잡습니다. 팔은 똑바로, 다리는 확장 상태로, 발은 거의 모으고 팔꿈치를 고정합니다.\n\n2. 팔꿈치를 구부리고 허리를 똑바로 한 상태로 몸을 바닥으로 낮춥니다.\n\n3. 팔이 똑바로 되고 팔꿈치가 풀릴 때까지 몸을 밀어 올립니다. 동작을 반복합니다.\n";
"Incline Pushup"="인클라인 푸쉬업\n";
"1. Place your hands on a bench and get into a standard pushup position.2. Lower your body until your chest nearly touches the bench, pause, then push yourself back to the starting position. Maintaining proper form throughout  by preventing your hips from sagging at any point, keep your core stiff by bracing your abdominal muscles and straighten your legs while your weight on your toes. Repeat."="1. 양손을 벤치에 놓고 기본적인 푸쉬업 자세를 취합니다.\n\n2. 가슴이 거의 벤치에 닿을 때까지 몸을 낮추었다가, 잠시 멈춘 다음, 시작 위치로 밀어 올립니다.  언제라도 힙이 쳐지지 않도록 동작 내내 적절한 형태를 유지하고, 복부 근육에 힘을 주어 중심을 유지하고, 체중을 발가락에 실으면서 다리를 곧게 합니다. 동작을 반복합니다.\n";
"Medicine Ball Pushup (Alternating)"="메디신 볼 푸쉬업(얼터네이팅)\n";
"1. Lie down with your hands on the floor. Position hands next to lower chest. Distance between your hands should be slightly wider than shoulder width apart. Lift yourself with your arms so that only your hands and toes are on the floor. Maintain a straight back. Position the medicine ball under ones hand. Hands point slightly outward.2. Lower yourself until your chest is inches away from the floor by bending your elbows. The elbows should bend toward your feet. Hold for one second. Return to starting position.3. Roll the ball over to the over hand and repeat same movements."="1. 양손을 바닥에 놓고 눕습니다. 손을 하단 가슴 옆에 놓습니다. 양손은 어깨 너비 보다 약간 넓게 위치합니다. 양손과 발가락들만 바닥에 고정한 채 팔로 몸을 들어 올립니다. 허리를 똑바로 유지합니다. 메디신 볼을 한 손 아래에 위치합니다. 양손을 약간 바깥으로 향하게 합니다.\n\n2. 가슴이 바닥으로부터 몇 인치 정도만 떨어지도록 팔꿈치를 구부려서 몸을 낮춥니다. 팔꿈치는 발쪽으로 구부려야 합니다. 일 초간 유지합니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n\n3. 볼을 손 위로 굴리고 같은 동작을 반복합니다.\n";
"Modified Pushup"="모디파이드 푸쉬업\n";
"1. Get down on all fours and place your hands on the floor so that they are slightly wider than your shoulders. cross your ankles behind you as illustrated.2. Lower body until your chest nearly touches the ground, pause, then push yourself back to the starting position. Keep your core stiff by bracing your abdominal muscles."="1. 사지로 앉은 채 양 손을 어깨보다 약간 넓게 하고 바닥에 놓습니다. 그림과 같이 발목을 뒤에서 서로 겹치게 합니다.\n\n2. 가슴이 거의 바닥에 닿을 정도로 몸을 낮추었다가, 잠시 멈춘 다음, 시작 자세로 올라 옵니다. 복부 근육에 힘을 주어 균형을유지합니다.\n";
"Stability Ball Flat Dumbbell Chest Press"="스태빌리티 볼 플랫 덤벨 체스트 프레스\n";
"1. Lie back on the stability ball. Feet are one the floor. Grasp the dumbbells with overhand grip. Hold the dumbbells next to your chest.2. Fully extend your arms in front of you. Hold for a brief moment. Return to starting position."="1. 스태빌리티 볼에 뒤로 눕습니다. 발은 바닥에 고정합니다. 오버핸드 그립으로 덤벨을 잡습니다. 덤벨을 가슴 옆에 쥐고 있습니다.\n\n2. 앞으로 팔을 완전히 확장합니다. 잠시 그대로 멈추어 있습니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Stability Ball Flat Dumbbell Fly"="스태빌리티 볼 플랫 덤벨 플라이\n";
"1. Lie back on the stability ball. Feet are on the floor. Hold onto two dumbbells with a hammer grip. Full extend your arms above your chest.2. While maintaining a slight bend in your elbows, lower dumbbells to each side until the dumbbells are next to your upper body. Hold for one second. Return to starting position."="1. 스태빌리티 볼에 뒤로 눕습니다. 발은 바닥에 고정합니다. 해머 그립으로 덤벨을 잡습니다. 가슴 위로 팔을 완전히 확장합니다.\n\n2. 팔을 약간 구부린채, 덤벨을 상반신 옆까지 양쪽으로 내려줍니다. 일 초간 그대로 멈춥니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Stability Ball Pushup"="스태빌리티 볼 푸쉬업\n";
"1. Place yourself in standard pushup position. To make it harder, place your shins and feet on the ball. Remember to support your body with the balls of your feet and your hands, and keep the latter shoulder-width apart, palms flat on the floor.2. Lower your torso until your chest is just a fraction of a an inch off the floor. Push yourself back to starting position."="1. 기본 푸쉬업 자세를 취합니다. 더 어렵게 하려면, 정강이와 발을 볼에 올려놓습니다. 양손을 어깨 너비 정도로 벌리고, 손바닥은 바닥에 고정시킨 채, 볼 위의 발로 몸을 지탱하기 바랍니다.\n\n2. 가슴이 바닥에 일 인치 정도 떨어지도록 상반신을 낮춥지다. 시작 위치로 다시 밀어 올립니다.\n";
"Weighted Pushup"="웨이티드 푸쉬업\n";
"1. Go into standard pushup position, with hands beneath your shoulders. This time though, ask a partner to place a weight plate on your back, between your shoulder blades.2. Keep your body straight as you lower yourself by bending your elbow until your chest touches the floor.3. Pause, then push yourself up."="1. 기본 푸쉬업 자세에서, 양손은 어깨 바로 밑에 둡니다.  이 번에는 파트너에게 웨이트 플레이트를 등의 어깻죽지 사이에 놓아 달라고 부탁하십시오.\n\n2. 팔꿈치를 구부리면서 가슴이 바닥에 닿을 때까지 몸을 낮추면서 몸을 일직선으로 유지합니다.\n\n3. 잠시 멈추었다가, 다시 밀어 올립니다.\n";
"Dumbbell Wrist Twist"="덤벨 리스트 트위스트\n";
"1. Stand with a light dumbbell in each hand with your arms at your sides, palms facing behind you. Bend your arms to curl the weights up until your forearms are parallel to the floor. This is the starting position.2. Rotate your wrists until your palms face the ceiling, then rotate them back so your palms face the floor once again. That’s one repetition."="1. 양손에 가벼운 덤벨을 양 옆에 쥐고 서서, 손바닥은 뒤로 향하게 합니다. 팔을 구부리고 웨이트를 전완이 바닥과 평행이 되도록 컬업합니다. 이것이 시작 자세입니다.\n\n2. 손목을 손바닥이 천장을 향하도록 회전한 다음, 손바닥이 다시 바닥을 향하도록 원래대로 돌려 줍니다. 이것이 일회 반복입니다.\n";
"Standing Wrist Curl"="스탠딩 리스트 컬\n";
"1. Grab a barbell from your behind using an underhand grip while keeping your arms straight. Hang the barbell so that it rests on your extended fingers.2. Flex your wrists to raise the barbell up as high as possible.3. Reverse the movement to lower the barbell."="1. 언더핸드 그립을 이용해서 뒤쪽으로부터 바벨을 잡고 팔을 똑바로 유지합니다. 바벨을 확장한 손가락 위에 놓이도록 합니다.\n\n2. 손목을 구부려 바벨을 가능한 한 높이 들어 올립니다.\n\n3. 동작을 반대로 수행하여 바벨을 낮춥니다.\n";
"Barbell Hack Squat"="바벨 핵 스쿼트\n";
"1. Stand straight with get shoulder width apart. Hold barbell with overhand grip. Place barbell behind your hamstrings. Distance between your hands should be wider than shoulder width apart.2. Lower yourself by bending your knees. You back is straight throughout the whole movement. Stop when your thighs are parallel with the ground or when the barbell touches the floor. When you return to the starting position, generate energy with your lower back."="1. 어깨 넓이로 똑바로 섭니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡습니다. 바벨을 오금줄 뒤에 놓습니다. 양손은 어깨 보다 넓게 벌립니다.\n\n2. 무릎을 구부리면서 몸을 낮춥니다. 동작을 하는 동안 허리를 똑바로 합니다. 허벅지가 바닥과 평행하거나 바벨이 바닥에 닿으면 멈춥니다. 시작 위치로 돌아 오면, 아래쪽 허리로 에너지를 생성하십시오.\n";
"Barbell Lunge"="바벨 런지\n";
"1. Start by placing a barbell across your upper back, use an overhand grip slightly wider than your shoulders.2. Stand with your feet about 8 inches apart, toes facing forward.3. Take a step forward (2-3 feet) keeping your abs drawn in and your upper body straight.4. Slowly lower one knee down as if kneeling while keeping your other knee bent at a 90 degrees angle, do not let your knee touch the ground.5. Lower your body to just above the floor and hold for a moment before returning to the starting position. Repeat with the other leg."="1.오버핸드 그립을 사용해서 어깨 보다 넓게 가볍게 바벨을 위쪽 등에 걸쳐 잡습니다.\n\n2. 발은 8인치 정도 벌리고, 발가락은 앞으로 향하게 해서 섭니다.\n\n3. 복부에 힘을 주고 상체를 똑바로 유지한 채, 앞으로 한 걸음(2-3 feet) 내딛습니다.\n\n4. 한 쪽 무릎을 90도 각도로 구부린 채, 마치 무릎을 꿇듯이 다른 쪽 무릎을 서서히 낮춥니다. 무릎이 바닥에 닿지 않도록 합니다.\n\n5. 몸은 바닥에 거의 닿을 정도로 낮춘 다음 잠시 정지했다가, 다시 시작 위치로 돌아 옵니다. 반대 쪽 다리로 반복합니다.\n";
"Barbell Squat (Assisted)"="바벨 스쿼드 (어시스티드)\n";
"1. Stand straight with a flat bench behind you. Feet are shoulder width apart. Place barbell on the back of your shoulders. Hold barbell with overhand grip. Distance between your hands should be wider than shoulder wide apart. Adjust feet to face slightly outward.2. Lower yourself by bending your knees. Your back is straight throughout the whole movement. Stop when your thighs are parallel with the ground or when your behind touches the bench. When you return to the starting position, generate energy from your lower back."="1. 플랫 벤치를 뒤에 두고 똑바로 섭니다. 발은 어깨 정도로 벌립니다. 바벨을 어깨 뒤에 놓습니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡습니다. 양손을 어깨 넓이 보다 널게 위치시킵니다. 발은 약간 바깥을 향하도록 조절합니다.\n\n2. 무릎을 구부리면서 몸을 낮춥니다. 동작을 하는 동안 허리를 똑바로 합니다. 허벅지가 바닥과 평행하거나 바벨이 벤치에 닿으면 멈춥니다. 시작 위치로 돌아 오면, 아래쪽 허리로 에너지를 생성하십시오.\n";
"Barbell Squat Overhead"="바벨 스쿼트 오버헤드\n";
"1. Stand straight with feet shoulder width spar. Hold barbell with overhand grip. Distance between your hands should be wider than shoulder width apart. adjust feet to face slightly outward. Lift barbell overhead with arms fully extended.2. Lower yourself by bending your knees. Your back is straight throughout the whole movement. Stop when your thighs are parallel with the ground. When you return to the starting position, generate energy with your lower back."="1.발을 어깨 너비로 벌리고 섭니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡습니다. 양손을 어깨 넓이 보다 널게 위치시킵니다. 발은 약간 바깥을 향하도록 조절합니다.팔을 완전히 확장하여 바벨을 머리위로 들어 올립니다.\n\n2.무릎을 구부리면서 몸을 낮춥니다. 동작을 하는 동안 허리를 똑바로 합니다. 허벅지가 바닥과 평행하면 멈춥니다. 시작 위치로 돌아 오면, 아래쪽 허리로 에너지를 생성하십시오.\n";
"Bench Jump"="벤치 점프\n";
"1. Stand in front of a bench.2. Jump onto the bench and immediately jump back to the starting position on the floor.3. Repeat multiple times."="1. 벤치 앞에  섭니다.\n\n2.벤치 위로 점프한 다음 즉시 시작 위치로 뛰어 내립니다.\n\n3. 여러 번 반복합니다.\n";
"Bulgarian Split Squat"="불가리언 스플릿 스쿼트\n";
"1. Stand upright about 2-3 feet in front of a bench, with a dumbbell held in each hand. Extend your right foot backward and rest the top of your foot on the bench.2. Keep your back straight and your head held up as your slowly bend your left leg and lower yourself into a lunge position. Stop lowering yourself when your left thigh is roughly parallel to the floor.3. Slowly press yourself back up until your left leg is straight once again, and repeat. Remember to switch legs and give your other leg a workout as well."="1.벤치 앞 2-3피트 정도에서 직립으로 서서,  덤벨을 양손에 쥡니다. 오른쪽 발을 뒤쪽으로 뻗은 다음 벤치 위에 발 등을 올려 놓습니다.\n\n2. 등을 똑바로 하고 서서히 왼쪽 다리를 구부리면서 몸을 런지 자세로 취하면서 고개를 숙이지 않습니다. 왼쪽 허벅지가 바닥과 거의 평행을 이루면 몸을 낮추는 것을 멈춥니다.\n\n3. 왼쪽 다리가 다시 한 번 쫙 펴질 때까지 몸을 위로 천천히 밀어 줍니다. 그리고 동작을 반족합니다. 다리를 바꾸어서 다른 쪽 다리도 똑같이 운동을 합니다.\n";
"Bulgarian Split Squat (No Weights)"="불가리언 스플릿 스쿼트(웨이트 비사용)\n";
"1. Place one foot on the floor, roughly 3 feet in front of a chair, and balance with your other foot on a chair behind you, as illustrated. Your hands should be held behind your head. 2. Use your front foot for balance as you bend both knees to lower your body straight down until your back knee is a few inches off the floor and your front leg is bent roughly 90 degrees. The rest of your body should form a straight line. Finish the set, then switch your leg positions and repeat."="1. 그림 대로 의자 앞 약 3피트 정도에 한 쪽 발을 바닥에 놓고, 다른 쪽 발을 몸 뒤의 의자 위에 놓고 균형을 잡습니다. 양손은 머리 뒤에서 서로 잡습니다 . \n\n2. 양 무릎을 구부리는 동안 앞 발을 이용하여 균형을 유지하면서 뒤 무릎이 바닥에 몇 인치 정도로 떨어질 때까지 몸을 똑바로 낮추어 뒷무릎이 바닥에 거의 닿거나 앞 다리가 약 90도 각도로 구부려 지도록 합니다. 나머지 몸은 일직선을 이뤄야 합니다. 한 세트를 마무리한 다음, 다른 쪽 다리로 바꾸어 반복합니다.\n";
"Dumbbell Side Lunge"="덤벨 사이드 런지\n";
"1. Standing upright, hold a pair of dumbbells by your side with arms extended downward.2. Step to one side and lower your body as your lean your torso slightly forward. Keep the stationary leg straight throughout the movement.3. Push off of the bent leg to return to the starting position. Repeat with the other leg."="1. 직립으로 서서, 팔을 아래로 확장한 채 덤벨을 양 옆에 잡습니다.\n\n2. 한 쪽으로 한 걸음 걸은 다음 몸통을 약간 앞으로 기대면서 몸을 낮춥니다. 동작 내내 고정된 다리는 편 상태로 유지합니다.\n\n3. 시작 위치로 돌아가려면 구부린 다리를 밀어 냅니다. 다른 편 다리로 반복합니다.\n";
"Good Morning"="굿 모닝\n";
"1. Hold a barbell with an overhand grip so that it rests on your upper back and not on your neck. Set your feet at shoulder width apart and knees slightly bent while keeping your back straight. 2. Gradually bend forward using your hips to lower your chest while maintaining the natural arch in your lower back. Keep your head up and maintain about the same angle of your knees.3. Lift your upper body back into starting position."="1. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡고 목이 아닌 어깨 위에 올려 놓습니다. 발은 어깨 넓이로 벌리고 무릎은 약간 구부린 채 허리는 똑바로 펴 상태를 유지합니다. \n\n2. 힙을 이용해서 서서히 앞으로 숙여서 아래 허리의 자연적이 아치 형태를 유지하면서 가슴을 낮춥니다. 머리를 숙이지 않으면서 무릎을 같은 각도로 유지합니다.\n\n3. 상체를 원래 위치로 들어 올립니다.\n";
"One Arm Side Deadlift"="원 암 사이드 데드리프트\n";
"1. Stand besides a barbell placed on the floor.2. Grasp the bar with an overhand grip from the center. 3. Crouching down as if your were performing a squat, bend down so your thighs are parallel with the floor. 4. Extend your legs slowly as you straighten your body up, drawing in your abs as you rise."="1. 바닥에 놓인 바벨 옆에 섭니다.\n\n2. 오버핸드 그립으로 중앙으로부터 바를 잡습니다. \n\n3. 스쿼트를 하듯이 몸을 웅크리면서 아래로 구부려 허벅지가 바닥과 평행하도록 합니다. \n\n4. 일어날때 복부에 힘을 주면서 몸을 위로 곧게 펴고 다리를 천천히 확장합니다.\n";
"Single Leg Squat"="싱글 레그 스쿼트\n";
"1. Stand with your feet shoulder width apart. Lift your stronger or dominant leg straight out in front of your, as high as possible.2. Such air into the stomach, then push your hips back and squat down as far as possible while keeping your torso as upright as possible. The heel of your front leg can touch the floor at the bottom of the squat, if you can get down that far.3. Return to the starting position and exhale. Do all your repetitions with your non dominant leg, then repeat with your dominant leg."="1.발을 어깨 넓이로 벌리고 섭니다. 가능한 한 높이 앞으로 더 튼튼하거나 지배적인 다리를 똑바로 들어 올립니다.\n\n2. 들숨을 쉬고, 힙을 뒤로 밀고 가능한 한 멀리 아래로 스쿼트를 실행합니다. 몸통은 가능하다면 똑바로 유지합니다. 앞 다리의 발꿈치는 어느 정도 밑으로 내려가면 스쿼트 동작 의 가장 밑에서 바닥에 닿아도 됩니다.\n\n3. 시작 자세로 복구한 다음 숨을 내쉽니다. 비지배적인 다리로 동작을 모두 반복한 다음 지배적인 다리로 반복합니다.\n";
"Arnold Press"="아놀드 프레스\n";
"1. Sit on a flat bench and hold a pair of dumbbells at the level of your shoulders. Your palms should be facing the inward, and your elbows should point to the side.2. Turn both of your wrist outward until your palms face away from you. At the same time, fully extend arms overhead. Hold for one second. Return to the starting position."="1. 플랫 벤치에 앉아서 덤벨을 어깨 높이에서 들어 줍니다. 손바닥은 안쪽으로 향하게 하고 팔꿈치는 옆을 향하게 합니다.\n\n2. 양 손목을 밖으로 향하게 돌려 손바닥이 밖으로 향하게 합니다. 동시에, 팔을 머리 위로 완전히 확장합니다. 일 초간 정지합니다. 시작 자세로 돌아갑니다.\n";
"Barbell Front Raise"="바벨 프런트 레이즈\n";
"1. Hold a barbell with a full overhand, shoulder-width grip, and stand with the barbell hanging in front of your thighs. Your feet should be shoulders-width apart with your knees slightly bent. Pull in your abs and tighten all your upper body muscles, and slightly bend your elbows.2. Raise the bar in front of you until your arms are parallel to the floor.3. Pause, then return to the starting position."="1. 바벨을 완전한 오버핸드 어깨 너비의 그립으로 잡고 허벅지 앞에 바벨이 오게 하면서 섭니다. 발은 어깨 너비로 벌리고 무릎은 약간 구부립니다. 복부에 힘을 주고, 상체의 모든 근육을 수축하고, 팔꿈치를 약간 구부립니다.\n\n2. 바를 앞에서 올려 주어 팔을 바닥과 평행을 이루도록 합니다.\n\n3. 잠시 멈추었다가 시작 위치로 돌아갑니다.\n";
"Dumbbell Lateral Raise With Arms Bent"="팔을 구부리고 하는 덤벨 래터럴 레이즈\n";
"1. Keep your legs at shoulders width apart. Your hands should be hanging down at your sides.2. Keeping your arms perfectly straight; slowly raise the dumbbells out and up to the level of your shoulders and at the same time bent your arms until they form a 90 degrees angle and your forearms are parallel with your body.  Keep your palms facing the ground.3. Keeping your elbows bent, lower slowly back to the start position and repeat for the desired number of reps."="1. 다리를 어깨 너비로 벌립니다. 양손은 옆에 놓습니다.\n\n2. 팔을 완벽하게 일직선으로 유지합니다; 덤벨을 어깨 높이로 천천히 들어 올려 주고, 동시에 팔을 90도 각도가 되도록 구부리면서 전완이 몸과 평행을 이루도록 합니다. 손바닥은 아래를 향하도록 합니다.\n\n3. 팔꿈치를 구부린 채, 천천히 시작 위치로 돌아가 다음, 원하는 만큼 반복합니다.\n";
"Dumbbell Scarecrow"="덤벨 스케어크로우\n";
"1. While staring straight with feet shoulder width apart, hold dumbbells in front of your things with overhand grip. Raise your arms to your sides until your upper arms are parallel with the floor.2. Rotate your elbows forward until your forearms point straight up. Hold for one second. Return to starting position."="1. 발을 어깨 넓이 만큼 벌리고 시선은 앞을 직시하면서 덤벨을 허벅지 앞으로 오버핸드 그립을 이용해 들어 줍니다. 팔을 옆으로 들어 상완이 바닥과 평행을 이루도록 합니다.\n\n2. 팔꿈치를 앞으로 회전시켜 전완이똑바로 위를 향하게 합니다. 잠시 멈춥니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Dumbbell Shoulder Press"="덤벨 숄더 프레스\n";
"1. Stand straight with feet shoulder width apart. Hold dumbbells with overhand grip. Position dumbbells next to the sides of your head.2. Left dumbbells overhead until your arms are fully extended. Hold for one second. Return to starting position."="1. 발을 어깨 넓이로 벌리고 똑바로 섭니다. 오버핸드 그립으로 덤벨을 잡습니다. 덤벨을 머리 옆에 놓습니다.\n\n2. 팔이 완전히 확장될 때까지 덤벨을 머리 위로 들어 올립니다. 잠시 멈춥니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Front Weighted Raise"="프런트 웨이티드 레이즈\n";
"1. While standing with back straight, hold the weight with both hands. Weight is positioned in from of your thighs. 2.Raise your arms in front of you until they are parallel with the ground. Hold for one second. Return to starting position."="1. 등을 똑바로 하고 선 채, 양손에 웨이트를 듭니다. 웨이트를 허벅지 앞에 위치하게 합니다. \n\n2.팔을 앞에서 들어 올려서 땅과 평행을 이루도록 합니다. 일 초간 가만히 있습니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Lateral Weighted Raise"="래터럴 웨이티드 레이즈\n";
"1. While staring with back straight, hold the weight with one hand. Weight is positioned next to your side.2. Raise your arm out to the side. Keep your arm straight. Hold for one second. Return to starting position."="1. 등을 똑바로 한 채 서서, 웨이트를 한 손에 잡습니다. 웨이트는 옆구리 옆에 위치하게 합니다.\n\n2. 팔을 옆으로 들어 올립니다. 팔을 똑바로 유지합니다. 일 초간 가만히 있습니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Military Press Behind The Neck (Standing)"="밀리터리 프레스 비하인드 더 넥(서서 하는)\n";
"1. Standing upright, hold a barbell behind your head at shoulder height with your hands shoulder width apart, elbows bent, and palms facing forward.2. Press the barbell overhead, extending your arms fully. Keep your back straight and remain upright throughout the movement.  "="1. 직립으로 서서, 머리 뒤 어깨 높이로 손을 어깨 넓이로 벌리고, 팔꿈치를 구부린 채 그리고 손바닥은 앞으로 향하게 하여 바벨을 잡습니다.\n\n2. 팔을 완전히 확장하면서 바벨을 머리 위로 밀어 올립니다. 허리를 똑바로 유지하면서 동작 내내 직립을 유지합니다.\n";
"Seated Dumbbell Front Raise"="시티드 덤벨 프런트 레이즈\n";
"1. Grab a pair of dumbbells and take a seated position on an incline bench with arms straight and at your sides, thumbs in.2. Keeping your elbows straight, raise the dumbbells up and forward until your hands are at about eye level.3. Keep the backs of your wrists flat and elbows straight throughout the movement. Return to starting position."="1. 양손에 덤벨을 쥐고 인클라인 벤치에 팔을 양 옆에 곧게 유지한 채 앉은 자세를 취합니다.\n\n2. 팔꿈치를 똑바로 유지하면서 덤벨을 위로 그리고 앞으로 들어 올려서 양손이 눈 높이에 이르도록 합니다.\n\n3. 동작 내내 손목의 등은 판판하게 유지하고 팔꿈치는 똑바로 유지합니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";
"Stability Ball Lateral Raise"="스태빌리티 볼 래터럴 레이즈\n";
"1. Sit on a stability ball with a light dumbbell in each hand. Keep your legs at shoulders width apart for keeping your balance. Your hands should be hanging down at your sides.2. Keeping your arms perfectly straight; slowly raise the dumbbells out and up to the level of your shoulders. Keep your palms facing the ground.3. Keeping your elbows bent, lower slowly back to the start position and repeat for the desired number of reps."="1. 양손에 가벼운 덤벨을 쥐고 스태빌리티 볼에 앉습니다. 다리는 어깨 너비로 유지하여 균형을 잡습니다. 손은 측면에 떨어지도록 자연스럽게 놓습니다.\n\n2. 팔을 완벽하게 똑바로 유지한 채; 덤벨을 어깨 높으로 천천히 올려 줍니다. 손바닥은 바닥을 향하도록 합니다.\n\n3. 팔꿈치를 구부린 채, 천천히 시작 자세로 돌아간 다음 원하는 대로 동작을 반복합니다.\n";
"Diamond Pushup"="다이아몬드 푸쉬업\n";
"1. Place yourself in the standard pushup position but have your hands placed directly under your chest with your index fingers and thumbs spread and touching so they form a “diamond”.2. Keep your back flat as you lower your body until your chest is nearly touching your hands.3. Pause, then push yourself back up to the starting position."="1. 기본 푸쉬업 자세를 취합니다. 하지만 양손을 가슴 바로 밑에 놓고 검지 손가락과 엄지 손가락은 펴서 서로 \"다이아몬드\"를 이루도록 합니다.\n\n2. 허리를 평평하게 유지하면서 가슴이 거의 손에 닿을 정도로 몸을 낮추어 줍니다.\n\n3. 잠시 멈추었다가, 시작 자세로 밀어 올립니다.\n";
"Diamond Pushup On Bench"="벤치에서 하는 다이아몬드 푸쉬업\n";
"1. Place yourself in the standard pushup position but have your hands placed directly under your chest with your index fingers and thumbs spread and touching so they form a “diamond”.2. Keep the toes of your feet on a flat bench. This will put more pressure on your hands while performing the pushups.2. Keep your back flat as you lower your body until your chest is nearly touching your hands.3. Pause, then push yourself back up to the starting position."="1. 기본 푸쉬업 자세를 취합니다. 하지만 양손을 가슴 바로 밑에 놓고 검지 손가락과 엄지 손가락은 펴서 서로 \"다이아몬드\"를 이루도록 합니다.\n\n2. 발가락은 플랫 벤치 위에 고정시킵니다. 이것은 푸쉬업을 실행하는 동안 손에 압력을 더 가중합니다.\n\n2. 허리를 평평하게 유지하면서 가슴이 거의 손에 닿을 정도로 몸을 낮추어 줍니다.\n\n3. 잠시 멈추었다가, 시작 자세로 밀어 올립니다.\n";
"Dumbbell Row Kickback"="덤벨 로우 킥백\n";
"1. Stand with your feet shoulder-width apart and with your knees slightly bent. Hold a light dumbbell in each hand and bend forward at the waist until your torso is almost straight down with your palms facing in, as illustrated.2. Row the weights straight up until they reach the sides of your chest and your arms are bent at right angles. Ideally your upper arms should be parallel to the floor.3. Immediately perform a kickback manoeuvre by extending your arms straight behind you.4. Squeeze your triceps, then bend your elbows to lower the weights back down so that they   are along your sides once again.5. Lower the weights back down until your arms are hanging straight down below your shoulders."="1. 발을 어깨 넓이로 벌리고 무릎은 약간 구부린 채 섭니다.그림처럼, 가벼운 덤벨을 양손에 쥐고 허리에서 앞으로 구부려 손바닥이 안으로 마주 보게 한 채 몸통이 거의 일직선이 되게 합니다.\n\n2. 웨이트를 가슴 옆으로 저어 올리고 팔은 정각으로 구부립니다. 상완이 바닥과 평행을 이루면 이상적입니다.\n\n3. 즉시 팔을 뒤쪽으로 쭉뻗어 확장시키면서 킥백 동작을 실행합니다.\n4. 삼두근을 쥐어 짠 다음, 팔꿈치를 구부려서 웨이트를 아래로 내려 놓고 다시 몸 옆으로 오게 합니다.\n\n5. 웨이트를 다시 아래로 내려서 팔이 어깨 밑으로 똑바로 떨어지도록 합니다.\n";
"Lying Single Arm Pushup"="라잉 싱글 암 푸쉬업\n";
"1. Lie on your side with your knees slightly bent and legs on top of one another. Wrap your bottom arm around your waist and place your other hand on the floor in front of you, slightly bent.2. Begin to straighten that arm, pushing your body up off the floor - make sure you are using your triceps to raise your body and not your back. Hold, then return to starting position.3. After a few reps, switch to the other side and repeat with the other arm."="1. 무릎을 약간 구부리고 한 쪽 다리는 다른 쪽 다리에 올린 채 옆으로 눕습니다. 하완을 허리 주위에 두르고 다른 손을 몸 앞 바닥에 살짝 구부린 채 놓습니다.\n\n2. 몸을 바닥에서 떼면서 밀어 올리면서, 그 팔을 펴기 시작합니다. 몸을 들기 위해서는 등이 아닌, 삼두근을 이용해야 합니다. 잠시 멈춘 후, 시작 자세로 돌아 옵니다.\n\n3. 몇 번을 반복한 다음, 다른 쪽으로 바꾸어 다른 팔로도 반복합니다.\n";
"Seated Triceps Extension"="시티드 트라이셉 익스텐션\n";
"1. Sit on a bench, and grab a pair of dumbbells. Hold them so that they are at arm’s length above your head with palms facing inward together.2. Keep your upper arms stable as you lower the dumbbells behind your head until your forearms are just past parallel to the floor.3. Pause, then straighten your arms to return the dumbbells to starting position."="1.벤치에 앉아서 양손에 덤벨을 쥡니다. 머리 위에서 팔 길이 정도에 있도록 잡고 손바닥은 서로 마주보게 합니다.\n\n2. 전완이 바닥과 막 평행을 이룬 후 머리 뒤로 덤벨을 내리 때 상완을 안정시킵니다.\n\n3. 잠시 멈추었다가 팔을 펴서 덤벨을 시작 위치에 돌려 놓습니다.\n";
"Stability Ball French Press"="스태빌리티 볼 프렌치 프레스\n";
"1. Lay backward on a stability ball and centre your back on it. Hold a pair of dumbbells in your arms and straighten them over your chest.2. Bend your elbows, bringing the dumbbells down to the sides of your head.3. Straighten your arms, raising the dumbbells back to the start position."="1. 스태빌리티 볼에서 뒤로 누운 후 등을 중앙에 위치시킵니다. 손에 덤벨을 쥐고 가슴 위로 쭉 펴줍니다.\n\n2. 덤벨을 머리 옆으로 내리면서 팔꿈치를 구부립니다.\n\n3. 덤벨을 시작 위치로 되돌리면서 팔을 똑바로 폅니다.\n";
"Stability Ball Pullover"="스태빌리티 볼 풀오버\n";
"1. Lay backward on a stability ball and centre your back on it. Hold a dumbbell in your arms and straighten it over your chest.2. Bend your elbows, bringing the dumbbell down to the center of your head.3. Straighten your arms, raising the dumbbell back to the start position."="1. 스태빌리티 볼에서 뒤로 누운 후 등을 중앙에 위치시킵니다. 손에 덤벨을 쥐고 가슴 위로 쭉 펴줍니다.\n\n2. 덤벨을 머리 중앙으로 내리면서 팔꿈치를 구부립니다.\n\n3. 덤벨을 시작 위치로 되돌리면서 팔을 똑바로 폅니다.\n";
"Stability Ball Triceps Extension"="스태빌리티 볼 트라이셉 익스텐션\n";
"1. Lie back on the stability ball. Feet are on the floor. Hold one dumbbell with both hands. Fully extend arms above your head.2. While keeping your upper arms stationary, lower the dumbbell until it is behind your head. Refrain from using your elbows. Hold for one second. Return to starting position."="1. 스태빌리티 볼에 등으로 눕습니다. 발은 바닥에 고정합니다. 양손으로 덤벨 한 개를 쥡니다. 팔을 완전히 머리 위로 확장합니다.\n\n2. 상완을 고정한 채, 덤벨을 머리 뒤로 내려 줍니다. 팔꿈치는 사용하지 마십시오. 일 초간 멈춥니다. 시작 자세로 돌아 옵니다.\n";

